<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<programs xmlns="http://studieData.nl/schema/edudex/program">
<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-10-18T17:10:55</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">1</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>1133</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="29">Nieuwegein</programLocation><programType>regular</programType><startingYear>2016</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>1975</id><name>Vincent Roders</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">HR-boostcamp: Werving en selectie via social media</programName><programSummaryText xml:lang="nl">Social media zijn ideaal om vacatures onder de aandacht te brengen. Maar hoe zet je Linkedin, Twitter, Facebook, Instagram en andere social media effectief in om die ideale kandidaat te vinden?</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">Social media zijn ideaal om vacatures onder de aandacht te brengen bij verschillende - en vooral de juiste - doelgroepen. Maar hoe zet je Linkedin, Facebook, Instagram en andere social media effectief in om de ideale kandidaat te vinden? In deze HR-boostcamp gaat u aan de slag met het opstellen van een social media plan voor uw vacatures.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">Veel organisaties laten de mogelijkheden van social media als werving- en selectiekanaal nog onbenut of hebben geen duidelijke social media strategie. Social media inzetten voor recruitment gaat verder dan het aanmaken van een account en het verzamelen van zoveel mogelijk volgers; het gaat om bereik en interactie. &#13;
&#13;
In deze boostcamp gaat u aan de slag met het opstellen van een social media strategie en het bedenken van mogelijke inhoud daarvoor. U werkt vanuit een praktijkcase, in een team met een uitdagende opdracht, en u leert in één dag hoe u social media in de praktijk inzet.&#13;
&#13;
Dit zijn de resultaten:&#13;
U weet hoe u een effectief social media plan opstelt voor werving en selectie;&#13;
U weet welke social media kanalen u het beste kunt inzetten om relevante kandidaten te vinden;&#13;
U weet welke soorten teksten, tone-of-voice en tijdsmomenten u per kanaal daarbij moet gebruiken;&#13;
U weet hoe u enthousiaste medewerkers als ambassadeur kunt inzetten voor uw organisatie (social referral).&#13;
U kent de mogelijkheden van sourcing, het actief zoeken naar kandidaten in social media;&#13;
U heeft inzicht in social selling technieken.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;De boostcamp in het kort&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wat leert u in deze boostcamp?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNormal" style="margin-bottom: 0.0001pt; line-height: normal; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;"&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Social media zijn tegenwoordig hét kanaal voor werving en selectie. Sociale platformen zoals Linkedin, Facebook of Instagram inzetten voor recruitment gaat verder dan het aanmaken van een account en het verzamelen van zoveel mogelijk volgers. Het gaat om online engagement met potentiële kandidaten. Maar hoe doe je dat op een goede manier en welk kanaal past het beste bij je doelstellingen? Deze boostcamp inspireert en laat u kennismaken met de verschillende kansen en mogelijkheden die social media bieden voor recruitment op basis van een hands-on benadering.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze boostcamp gaat u praktisch aan de slag met het opstellen van een social media strategie en het bedenken van mogelijke inhoud daarvoor (berichten, boodschap, insteek) en de keuze voor het juiste kanaal. Doordat u werkt vanuit een praktijkcase, in een team met een uitdagende opdracht, leert u in één dag hoe u social media in de praktijk inzet. U kunt daarna direct zelf aan de slag!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit zijn de resultaten van de boostcamp:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u een effectief social media plan opstelt voor werving en selectie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u persona's en een contentkalender opstelt voor uw vacatures;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet welke social media kanalen u het beste kunt inzetten om relevante kandidaten te vinden;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet welke soorten teksten, tone-of-voice en tijdsmomenten u per kanaal daarbij moet gebruiken.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Als bagage neemt u mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U heeft inzicht in de laatste trends en ontwikkelingen op het gebied van social media;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kent de mogelijkheden van sourcing, het actief zoeken naar kandidaten in social media;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft inzicht in succesvolle digitale strategieën.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/hr-boostcamp-werving-en-selectie-social-media#programma" target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Persoonlijk consult&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Wilt u na de boostcamp nog verder sparren over het opstellen van een social media strategie, het uitwerken van teksten of feedback ontvangen? HR Academy biedt de mogelijkheid om na afloop via skype een persoonlijk consult te hebben met de docent. Als u gebruik wilt maken van deze extra optie dan informeren wij u graag over de mogelijkheden. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor wie is deze boostcamp?&lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;In de volgende gevallen is deze boostcamp zeker voor u geschikt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U bent (mede)verantwoordelijk voor het werven en selecteren van nieuwe medewerkers voor uw organisatie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt social media gerichter en effectiever inzetten bij arbeidscommunicatie en het werven en selecteren van nieuwe medewerkers;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt collega's binnen uw organisatie inspireren en kunnen adviseren bij de inzet van social media kanalen voor recruitmentdoeleinden. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p style="text-align: center;"&gt;&lt;b&gt;'Inspirerende bijeenkomst met enthousiaste docenten'&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="text-align: center;"&gt;René Nuijten, HR Adviseur POC bij Mondriaan Services in Heerlen&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Veiligheid en hygiëne op locatie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De locaties waar onze opleidingen plaatsvinden hebben een uitgebreid protocol opgesteld voor het naleven van de RIVM-richtlijnen ten aanzien van COVID-19. Dit betekent dat u gegarandeerd veilig onze opleidingen op locatie kunt volgen. Voor de details van de maatregelen kunt u terecht op de websites van de locaties zelf. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNormal"&gt;NB. Mocht het vanwege het oplaaien van het virus onverhoopt niet mogelijk zijn om de opleiding op locatie te geven, dan kunnen wij deze ook online aanbieden in een virtual classroom. Zo bent u ervan verzekerd dat de opleiding altijd kan doorgaan.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Boostcamp Werving en selectie via social media: programma&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;In deze boostcamp gaat u praktisch aan de slag met het opstellen van een social media strategie en het bedenken van mogelijke inhoud daarvoor (berichten, boodschap, insteek) en de keuze voor het juiste kanaal. Doordat u werkt vanuit een praktijkcase, in een team met een uitdagende opdracht, leert u in één dag hoe u social media in de praktijk inzet.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Docent: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/hr-boostcamp-werving-en-selectie-social-media#sprekers" target="_blank"&gt;Vincent Roders&lt;/a&gt; &amp; Jochem Hövels&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit is het programma:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;9.30 uur&lt;/b&gt; - Ontvangst met koffie en thee&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;10.00 uur&lt;/b&gt; - Start ochtenprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Met aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De laatste trends en ontwikkelingen op het gebied van social media&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De eigenschappen en krachten van verschillende sociale media kanalen (Linkedin, Facebook, Instagram, TikTok)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De transitie van mediaconsumptie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Het belang van thought leadership&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Voorbeelden van succesvolle digitale strategieën&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Samenstellen verschillende teams&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Praktijkopdracht per team aan de hand van een concrete case&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;13.00 uur&lt;/b&gt; - Start middagprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Aan de slag met:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ontwikkelen persona's voor vacatures&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Eigen social media strategie opstellen en uitwerken per team&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Content maken (berichten, beelden, insteek)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Eindpresentatie en bespreking strategie en content per team&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;16.30 uur&lt;/b&gt; - Afsluiting&lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">HR-boostcamp: Werving en selectie via social media</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/HR-boostcamp%20werving%20en%20selectie%20via%20social%20media.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure HR-boostcamp: Werving en selectie via social media</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/hr-boostcamp-werving-en-selectie-social-media?fid=6353</url></media><searchword xml:lang="nl">Social Media</searchword><searchword xml:lang="nl">HR</searchword><searchword xml:lang="nl">Recruitment</searchword><searchword xml:lang="nl">werving en selectie</searchword><searchword xml:lang="nl">facebook</searchword><searchword xml:lang="nl">twitter</searchword><searchword xml:lang="nl">linkedink</searchword><searchword xml:lang="nl">instagram</searchword><searchword xml:lang="nl">kandidaten werven via social media</searchword><searchword xml:lang="nl">online werven</searchword><searchword xml:lang="nl">digitaal werven</searchword><searchword xml:lang="nl">online personeel werven</searchword><searchword xml:lang="nl">hr online</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/hr-boostcamp-werving-en-selectie-social-media</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>1000.00</amount><amountVAT>144.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2622</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2021-12-07</startDate><endDate isFinal="true">2021-12-07</endDate><courseDay><id>26220</id><date>2021-12-07</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>29</id><address>Nieuwegein - NBC, Blokhoeve 1</address><zipcode>3438 LC</zipcode><city>Nieuwegein</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2652</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-03-10</startDate><endDate isFinal="true">2022-03-10</endDate><courseDay><id>26520</id><date>2022-03-10</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>29</id><address>Nieuwegein - NBC, Blokhoeve 1</address><zipcode>3438 LC</zipcode><city>Nieuwegein</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2653</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-07-05</startDate><endDate isFinal="true">2022-07-05</endDate><courseDay><id>26530</id><date>2022-07-05</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>29</id><address>Nieuwegein - NBC, Blokhoeve 1</address><zipcode>3438 LC</zipcode><city>Nieuwegein</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-10-18T15:04:00</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">1</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>1779</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="29">Nieuwegein</programLocation><programType>regular</programType><startingYear>2018</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>1440</id><name>Esther Flipse</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Masterclass Modern belonen voor onderscheidend werkgeverschap</programName><programSummaryText xml:lang="nl">Het binden en boeien van medewerkers vraagt vandaag de dag om een modern belonings- en arbeidsvoorwaardenbeleid. Deze masterclass leert u op welke wijze u een modern beloningsbeleid kunt vormgeven!</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">Het binden en boeien van medewerkers vraagt – naast een aantrekkelijke werkcultuur – om een modern belonings- en arbeidsvoorwaardenbeleid. Een beleid dat invulling geeft aan de autonomie en persoonlijke wensen van de medewerker én de bedrijfsvoering ondersteunt. Tijdens deze masterclass leert u op welke wijze u een modern beloningsbeleid kunt vormgeven dat bijdraagt aan uw employer branding strategie en uw employee experience.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">Het binden en boeien van medewerkers vraagt vandaag de dag om een modern belonings- en arbeidsvoorwaardenbeleid. Tijdens deze masterclass leert u op welke wijze u een modern beloningsbeleid kunt vormgeven dat bijdraagt aan uw employer branding strategie en uw employee experience.   </programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modern belonen voor onderscheidend werkgeverschap: in het kort&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Wat leert u in deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Op een krappe arbeidsmarkt zullen organisaties steeds meer inspanningen moeten verrichten om talentvolle medewerkers te binden, te boeien en gemotiveerd te houden. Een modern belonings- en arbeidsvoorwaardenbeleid speelt daarin een belangrijke rol. Veel organisaties willen graag op een moderne(re) manier gaan belonen en waarderen, maar vragen zich af hoe. Wat kunnen zij doen om zich te onderscheiden in de markt? Hoe kan het beloningsbeleid de bedrijfsvoering en de employer branding strategie ondersteunen? Op welke manier kan de employee experience worden versterkt?&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;In deze masterclass krijgt u antwoord op deze vragen, zodat u weet hoe u met een modern beloningsbeleid voor uw organisatie talent kunt binnen halen en binnen houden. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Dit zijn de resultaten van de masterclass:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u met uw beloningsbeleid positief bijdraagt aan de employer branding en employee experience van uw organisatie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u meer rendement kunt halen uit uw bestaande beloningsbeleid;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u (budgetneutraal) het beloningsbeleid kunt moderniseren, zodat u zich onderscheidt als aantrekkelijk werkgever;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u - aan de hand van een business case - het management ervan kunt overtuigen om het beloningsbeleid te moderniseren.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;En u krijgt als bagage mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U heeft inzicht in de mogelijkheden van keuzebudgetten als onderdeel van uw beloningsbeleid;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kent praktijkvoorbeelden en regelingen om binnen uw eigen organisatie (loon)kosten te kunnen besparen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt werken met een tool om een solide business case te bouwen rondom de modernisering van uw beloningsbeleid;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kent creatieve manieren om het beloningsbeleid beter zichtbaar te maken voor medewerkers.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/masterclass-modern-belonen-voor-onderscheidend-werkgeverschap#programma" target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor wie is deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze situaties is deze masterclass zeker voor u geschikt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U bent (mede)verantwoordelijk voor belonen en arbeidsvoorwaarden binnen uw organisatie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U houdt zich als Compensation &amp; Benefits adviseur bezig met het beloningsbeleid;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U geeft advies op het gebied van belonen en arbeidsvoorwaarden in het kader van employer branding. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;U kunt dit programma ook met uw HR-team bij u in huis, &lt;b&gt;incompany&lt;/b&gt; volgen. We maken het dan direct toepasbaar op uw eigen werksituatie. Ook bij kleinere teams én zeker bij grotere groepen is incompany vaak (flink) goedkoper dan bij open inschrijving! Onze adviseurs helpen u graag bij het maken van de juiste keuze.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Wilt u weten hoe u verschillende moderne vormen van beloningsbeleid (bv. teambeloning) invoert in uw organisatie? Dan is de masterclass &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-performance-vertalen-naar-modern-beloningsbeleid"  target="_blank"&gt;&lt;b&gt;Performance vertalen naar modern beloningsbeleid&lt;/b&gt; &lt;/a&gt;wellicht iets voor u.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Veiligheid en hygiëne op locatie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De locaties waar onze opleidingen plaatsvinden hebben een uitgebreid protocol opgesteld voor het naleven van de RIVM-richtlijnen ten aanzien van COVID-19. Dit betekent dat u gegarandeerd veilig onze opleidingen op locatie kunt volgen. Voor de details van de maatregelen kunt u terecht op de websites van de locaties zelf.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NB. Mocht het vanwege het oplaaien van het virus onverhoopt niet mogelijk zijn om de opleiding op locatie te geven, dan kunnen wij deze ook online aanbieden in een virtual classroom. Zo bent u ervan verzekerd dat de opleiding altijd kan doorgaan!&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Modern belonen voor onderscheidend werkgeverschap: programma&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Docenten: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/masterclass-modern-belonen-voor-onderscheidend-werkgeverschap#sprekers" target="_blank"&gt;Esther Flipse &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deze masterclass leert u in 1 dag op welke wijze u een modern belonings- en arbeidsvoorwaardenbeleid kunt vormgeven dat bijdraagt aan uw employer branding strategie en uw employee experience.   &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit is het programma:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.00 uur&lt;/b&gt; - Start van het ochtendprogramma&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Introductie en verkenning vragen/issues deelnemers&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Impact van beloningsbeleid op employer branding en employee experience&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Beloning moderniseren: talenten binden, boeien en ondersteunen van bedrijfsvoering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Keuzebudgetten en regelingen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Opdracht: Hoe kunt u meer rendement halen uit uw huidige beloningsbeleid&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Praktijkcase&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opdracht: De juiste arbeidsvoorwaarden voor uw organisatie &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;13.30 uur &lt;/b&gt;- Start van het middagprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Budget vrijmaken voor onderscheidende arbeidsvoorwaarden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Budgetneutraal beloningsbeleid moderniseren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe bouw je een solide business case?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Overtuigen van management/ directie&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Praktijkcase&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opdracht: De business case voor uw organisatie&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;16.30 uur - &lt;/b&gt;Afronding, evaluatie en vragen&lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Masterclass Modern belonen voor onderscheidend werkgeverschap</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/Modern%20belonen%20voor%20onderscheidend%20werkgeverschap.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure Masterclass Modern belonen voor onderscheidend werkgeverschap</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/masterclass-modern-belonen-voor-onderscheidend-werkgeverschap?fid=6195</url></media><searchword xml:lang="nl">binden</searchword><searchword xml:lang="nl">boeien</searchword><searchword xml:lang="nl">werkcultuur</searchword><searchword xml:lang="nl">modern beloning</searchword><searchword xml:lang="nl">beidsvoorwaardenbeleid</searchword><searchword xml:lang="nl">persoonlijke wensen</searchword><searchword xml:lang="nl">modern beloningsbeleid</searchword><searchword xml:lang="nl">employer branding strategie</searchword><searchword xml:lang="nl">employee experience</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/masterclass-modern-belonen-voor-onderscheidend-werkgeverschap</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>790.00</amount><amountVAT>165.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2624</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2021-12-14</startDate><endDate isFinal="true">2021-12-14</endDate><courseDay><id>26240</id><date>2021-12-14</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>29</id><address>Nieuwegein - NBC, Blokhoeve 1</address><zipcode>3438 LC</zipcode><city>Nieuwegein</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2645</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-03-08</startDate><endDate isFinal="true">2022-03-08</endDate><courseDay><id>26450</id><date>2022-03-08</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>29</id><address>Nieuwegein - NBC, Blokhoeve 1</address><zipcode>3438 LC</zipcode><city>Nieuwegein</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2646</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-06-14</startDate><endDate isFinal="true">2022-06-14</endDate><courseDay><id>26460</id><date>2022-06-14</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>29</id><address>Nieuwegein - NBC, Blokhoeve 1</address><zipcode>3438 LC</zipcode><city>Nieuwegein</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-10-18T15:25:33</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">1</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>1949</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1245">Bunnik</programLocation><programType>regular</programType><startingYear>2019</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>95</id><name>Jan Tjerk Boonstra</name></teacher><teacher><id>606</id><name>Wilma van Vuuren</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Moderne HR-cyclus ontwerpen</programName><programSummaryText xml:lang="nl">We moeten stoppen met het jaarlijkse ritueel van functionerings- en beoordelingsgesprekken. In deze masterclass stelt u een plan van aanpak op voor modernisering van uw HR-cyclus.</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">We moeten stoppen met het jaarlijkse ritueel van functionerings- en beoordelingsgesprekken. De HR-cyclus is een papieren tijger! Maar wat komt ervoor in de plaats? In deze masterclass met online onderdelen stelt u een plan van aanpak op voor modernisering van uw HR-cyclus en een ontwerp voor effectief performance management.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">We moeten stoppen met het jaarlijkse ritueel van functionerings- en beoordelingsgesprekken. De HR-cyclus is een papieren tijger. Maar wat komt ervoor in de plaats? In deze masterclass stelt u een plan van aanpak op voor modernisering van uw HR-cyclus en een ontwerp voor effectief performance management.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;Moderne HR-cyclus ontwerpen: in het kort&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Wat leert u in deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze masterclass worden de knelpunten in uw huidige HR-cyclus haarfijn blootgelegd. U krijgt scherp inzicht in de oorzaken hiervan en de samenhang met het type organisatie, de bedrijfscultuur en de kwaliteit van leidinggeven. Daarnaast leert u wat de kritieke succesfactoren zijn voor effectief performance management.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Stap voor stap werkt u samen met de andere deelnemers en ondersteund en geïnspireerd door de docenten, aan uw persoonlijk actieplan voor effectief performance management in uw organisatie. Op basis van een organisatieanalyse gaat u dieper in op de consequenties hiervan voor functies, competenties en vormen van belonen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit levert u de volgende resultaten:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U heeft overzicht over wat er moet worden aangepast in uw huidige HR-cyclus;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft inzicht in de kritieke succesfactoren voor effectief performance management binnen uw organisatie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u performance management specifiek voor uw organisatie moet vormgeven;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet wat de impact hiervan is op de leidinggevenden in uw organisatie en wat de gevolgen zijn voor uw HR-beleid.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft een persoonlijk actieplan voor effectief performance management in uw organisatie.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;En dit neemt u als bagage mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een analyse van de knelpunten in uw huidige HR-cyclus;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Inzicht in best practices van modern performance management;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van tools ter ondersteuning van performance management;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/moderne-hr-cyclus-ontwerpen#programma"  target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hoe leert u in deze masterclass? &lt;/p&gt; Deze opleiding bestaat uit een online deel in de HR Academy eCampus en één opleidingsdag op locatie. In de opleidingsdag draait het om interactie en verdieping. De docent bouwt voort op de inhoud uit het online deel. De eCampus geeft met video's en artikelen basiskennis, extra informatie en opdrachten over uw eigen organisatie. Tijdens de masterclass stelt u een persoonlijk actieplan op voor effectief performance management in uw organisatie.  &lt;p&gt;Voor wie is deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;U werkt in deze masterclass aan het opstellen van een persoonlijk actieplan om uw huidige HR-cyclus beter aan te laten sluiten bij uw organisatie. In de volgende gevallen is het programma zeker voor u geschikt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De huidige HR-cyclus van functionerings- en beoordelingsgesprekken binnen uw organisatie staat onder druk en medewerkers en/of leidinggevenden hebben behoefte aan een andere invulling;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt de traditionele HR-cyclus omvormen naar een strategisch instrument voor effectief performance management;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U bent op zoek naar een concreet plan van aanpak om hiermee te kunnen starten.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;U kunt dit programma ook met uw HR-team bij u in huis, &lt;b&gt;incompany&lt;/b&gt; volgen. We maken het dan direct toepasbaar op uw eigen werksituatie. Ook bij kleinere teams én zeker bij grotere groepen is incompany vaak (flink) goedkoper dan bij open inschrijving! Onze adviseurs helpen u graag bij het maken van de juiste keuze.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Veiligheid en hygiëne op locatie&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De locaties waar onze opleidingen plaatsvinden hebben een uitgebreid protocol opgesteld voor het naleven van de RIVM-richtlijnen ten aanzien van COVID-19. Dit betekent dat u gegarandeerd veilig onze opleidingen op locatie kunt volgen. Voor de details van de maatregelen kunt u terecht op de websites van de locaties zelf. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNormal"&gt;NB. Mocht het vanwege het oplaaien van het virus onverhoopt niet mogelijk zijn om de opleiding op locatie te geven, dan kunnen wij deze ook online aanbieden in een virtual classroom. Zo bent u ervan verzekerd dat de opleiding altijd kan doorgaan. &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Masterclass Moderne HR-cyclus ontwerpen: programma&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Docenten: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/moderne-hr-cyclus-ontwerpen#sprekers"  target="_blank"&gt;Jan Tjerk Boonstra &lt;/a&gt;en &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/moderne-hr-cyclus-ontwerpen#sprekers"  target="_blank"&gt;Wilma van Vuuren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In steeds meer organisaties begint de traditionele wijze van afspraken maken en beoordelen te wringen. In deze masterclass krijgt u praktische handvatten aangereikt om uw huidige HR-cyclus te moderniseren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Naast het opdoen van kennis en vaardigheden werkt u in deze masterclass aan uw persoonlijk actieplan voor effectief performance management in uw organisatie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Masterclass Moderne HR-cyclus ontwerpen - eCampus&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;2 weken voor opleidingsdag&lt;/b&gt; - Openstelling eCampus&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De HR Academy eCampus is het online deel van de masterclass. De eCampus:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Biedt u basiskennis en achtergrondinformatie met video’s, artikelen en downloads.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bevat opdrachten over uw organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Helpt u met de voorbereidingen op de opleidingsdagen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bevat opdrachten voor op de opleidingsdag.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Begeleidt u door de 'leerreis' van de opleiding.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Masterclass Moderne HR-cyclus ontwerpen - opleidingsdag&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.00 uur &lt;/b&gt;- Ontvangst&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.30 uur &lt;/b&gt;- Start van het ochtendprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Met aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Leerdoelen van de deelnemers&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Organisatietrends&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werken in verschillende rollen en in meerdere projecten&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat is een effectieve HR-cyclus?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat levert die op en wat zijn knelpunten?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Welke gesprekken zijn zinvol en wat is daarvan de inhoud?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat kenmerkt een goed gesprek?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; Bespreking van de opdracht uit de HR Academy eCampus: Waarom staat de HR-cyclus in uw organisatie onder druk?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met uw plan van aanpak voor effectief performance management:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Wat hebben medewerkers in uw organisatie nodig om succesvol te zijn?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zinnig gebruik maken van competenties en (performance) indicatoren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opzet en gebruik van functieprofielen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;13.15 uur &lt;/b&gt;- Start van het middagprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Met aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kritieke succesfactoren voor effectief performance management&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Aandacht&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kwaliteit van leidinggevenden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;One size doesn’t fit all&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Impact op belonen van medewerkers&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Hoe kun en wil je prestaties meten?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Moet salarisontwikkeling afhankelijk van prestaties zijn?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Van promotie en/of demotie naar blijvend ontwikkelen &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Van functies naar rollen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tools voor performance management&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Vervolg plan van aanpak voor effectief performance management:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Wat zijn condities, hulpmiddelen en afspraken die moeten worden veranderd?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat gaan we met onze leidinggevenden doen en hoe doen medewerkers mee?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat is de inspirerende boodschap voor onze organisatie?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;17.00 uur &lt;/b&gt;- Afsluiting&lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Moderne HR-cyclus ontwerpen</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/HR%20cyclus.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure Moderne HR-cyclus ontwerpen</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/moderne-hr-cyclus-ontwerpen?fid=6357</url></media><searchword xml:lang="nl">hr-cyclus</searchword><searchword xml:lang="nl">performance management</searchword><searchword xml:lang="nl">functionerings- en beoordelingsgesprekken</searchword><searchword xml:lang="nl">modern performance management</searchword><searchword xml:lang="nl">effectief performance management</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/moderne-hr-cyclus-ontwerpen</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>890.00</amount><amountVAT>186.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2647</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-03-15</startDate><endDate isFinal="true">2022-03-15</endDate><courseDay><id>26470</id><date>2022-03-15</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1245</id><address>Bunnik - Postillion Hotel, Baan van Fectio 1</address><zipcode>3981 HZ</zipcode><city>Bunnik</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2648</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-06-09</startDate><endDate isFinal="true">2022-06-09</endDate><courseDay><id>26480</id><date>2022-06-09</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1245</id><address>Bunnik - Postillion Hotel, Baan van Fectio 1</address><zipcode>3981 HZ</zipcode><city>Bunnik</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-08-24T13:13:11</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">2</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>2217</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1019">Virtual</programLocation><programType>virtual classroom</programType><startingYear>2020</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>1348</id><name>Marjolein Gobes</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Live online seminar - Arbeidsrecht voor HR</programName><programSummaryText xml:lang="nl">Tijdens dit live online seminar krijgt u op uw eigen werkplek of thuis, de noodzakelijke kennis van het arbeidsrecht die u in uw HR-praktijk nodig heeft.</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">Als HR-professional bent u vaak het eerste aanspreekpunt voor arbeidsrechtelijke vragen. Daarom is het van belang dat uw basiskennis van de wet- en regelgeving actueel en goed op orde is. Want uw advies kan grote gevolgen hebben voor de organisatie en moet dus altijd juridisch juist zijn. Tijdens dit live online seminar krijgt u in twee dagdelen de noodzakelijke kennis van het arbeidsrecht die u in uw HR-praktijk nodig heeft. Uiteraard geven wij u ook een overzicht van de laatste juridische inzichten omtrent de invloed van covid-19 op de werkvloer.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">Als HR-professional bent u vaak het eerste aanspreekpunt voor arbeidsrechtelijke vragen. Daarom is het van belang dat uw basiskennis van de wet- en regelgeving actueel en goed op orde is. Want uw advies kan grote gevolgen hebben voor de organisatie en moet dus altijd juridisch juist zijn. Tijdens dit live online seminar krijgt u op uw eigen werkplek of thuis, in twee dagdelen de noodzakelijke kennis van het arbeidsrecht die u in uw HR-praktijk nodig heeft. U bent dan ook volledig op de hoogte van de nieuwe Wet Arbeidsmarkt in Balans (WAB) en aanvullend geven wij u een overzicht van de laatste juridische inzichten omtrent de invloed van covid-19 op de werkvloer.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;Live online seminar - Arbeidsrecht voor HR: in het kort&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;In dit live online seminar krijgt u de noodzakelijke kennis over het arbeidsrecht die u als HR-professional nodig heeft. In twee ochtenden leert u de noodzakelijke kennis over o.a. het aannemen van medewerkers, een correcte dossieropbouw in het geval van disfunctioneren, de juiste route voor ontslag, de regels in geval van een zieke medewerker en het toepassen van verschillende vormen van verlof. En u krijgt relevante informatie over de Wet Arbeidsmarkt in Balans (WAB).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Invloed van het coronavirus op de werkvloer&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ook zal de docente ingaan op de invloed van covid-19 op de werkvloer. Daarbij wordt o.a. aandacht besteed aan de loondoorbetaling in de verschillende situaties en de verplichtingen die je als werkgever hebt in tijden van de pandemie. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Naast de theoretische kennis leert u ook hoe u de wet- en regelgeving effectief in de dagelijkse praktijk toepast. U gaat aan de slag met uw eigen praktijkvoorbeelden en u krijgt een overzicht van relevante jurisprudentie. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit zijn de resultaten van het seminar:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U bent volledig op de hoogte van de essentie van het arbeidsrecht die voor HR van belang is.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u de wet- en regelgeving kunt toepassen in uw organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U bent klaar om in uw praktijk arbeidsrechtelijke vragen juridisch correct te beantwoorden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U bent een volwaardige gesprekspartner voor uw arbeidsrecht jurist.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Dit neemt u als bagage mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U kent de verschillende soorten (flexibele) arbeidsovereenkomsten.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet de regels bij ziekte, arbeidsongeschiktheid en re-integratie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kent de regels rondom vakantie en verlof.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u een volledig dossier moet opbouwen bij disfunctioneren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt de juiste benadering kiezen rond arbeidsconflicten en ontslag.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In het programma is aandacht voor de theorie én de praktijk. U kunt daarin uw eigen situaties en cases voorleggen, die de docente plenair bespreekt. Daardoor leert u niet alleen van de  kennis en ervaring van de docente, maar ook van de praktijksituaties bij de andere deelnemers!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-arbeidsrecht-voor-hr#programma"  target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Hoe werkt een live online seminar?&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Net als bij een gewoon seminar op een fysieke locatie, komt u met de andere deelnemers en de docent op de afgesproken tijden bij elkaar. Ook heeft u dan ruim de gelegenheid om met de docent én de andere deelnemers in gesprek te gaan. Met één groot verschil: u bent virtueel bij elkaar, niet fysiek! En u krijgt wat vaker korte pauzes om even de benen te strekken.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hiervoor gebruikt HR Academy speciale software. Het enige dat u nodig heeft om deel te nemen, is een computer met een microfoon, toegang tot internet en bij voorkeur een webcam, maar dat is niet strikt noodzakelijk. Er hoeft niets aan u computer veranderd of geinstalleerd te worden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Voor wie is dit live online seminar bestemd?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In dit live online seminar van twee ochtenden krijgt u op uw eigen werkplek of thuis, de essentiële kennis over het arbeidsrecht die u als HR-professional nodig heeft. U bent op de hoogte op van de relevante wet- en regelgeving en u weet hoe u deze toepast in de praktijk. Daarmee bent u een betrouwbaar aanspreekpunt binnen uw organisatie en een volwaardige gesprekspartner voor uw arbeidsrecht jurist.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In de volgende situaties is het programma zeker voor u geschikt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U bent verantwoordelijk voor de afhandeling van arbeidsrechtelijke zaken in uw organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt weten hoe u concrete arbeidsrechtzaken moet aanpakken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Arbeidsrecht is een nieuw onderdeel in uw takenpakket en u wilt adequate kennis hebben.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt uw kennis ontwikkelen over het arbeidsrecht om daarmee de waarde voor uw organisatie én uw carrièreperspectief te vergroten.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;U kunt dit programma ook met uw HR-team bij u in huis, &lt;b&gt;incompany&lt;/b&gt; volgen. We maken het dan direct toepasbaar op uw eigen werksituatie. Ook bij kleinere teams én zeker bij grotere groepen is incompany vaak (flink) goedkoper dan bij een open inschrijving! Onze adviseurs helpen u graag bij het maken van de juiste keuze. &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Live online seminar - Arbeidsrecht voor HR: programma&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Docent: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/basics-van-het-arbeidsrecht#sprekers"  target="_blank"&gt;Marjolein Gobes &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In dit live online seminar heeft u in twee aaneengesloten ochtenden de essentiële kennis over het arbeidsrecht die u als HR-professional nodig heeft. U bent op de hoogte op van de relevante wet- en regelgeving en u weet hoe u deze toepast in de praktijk. Daarmee bent u een betrouwbaar aanspreekpunt binnen uw organisatie en een volwaardige gesprekspartner voor uw arbeidsrecht jurist.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In het programma zijn vaak korte pauzes opgenomen om even te bewegen, wat te drinken of te eten. Dit is het programma per dagdeel:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.00 uur &lt;/b&gt;– Start Programma dagdeel 1&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Met daarin aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De arbeidsovereenkomst&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bepaalde tijd, onbepaalde tijd en flexibele vormen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De ketenregeling&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tussentijdse opzegmogelijkheid&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Proeftijdbeding &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Geheimhoudingsbeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Relatie en concurrentiebeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Boetebeding&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Wet Arbeid en Zorg (WAZ) / verlof&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Zwangerschapsverlof en bevallingsverlof &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kraamverlof&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ouderschapsverlof&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Calamiteitenverlof&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zorgverlof (kortdurende en langdurend)&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De zieke werknemer&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De ziekmelding en privacy &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Arbeidsongeschiktheid en re-integratie &lt;/li&gt;&lt;li&gt;De loondoorbetalingsverplichting en mogelijke sancties&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met: uw eigen praktijksituaties&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Actuele jurisprudentie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Voorbeelden uit uw eigen praktijk&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;12.00 uur - &lt;/b&gt;Afsluiting Programma dagdeel 1&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;---- &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;09.00 &lt;/b&gt;– Start Programma dagdeel 2&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Met daarin aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ontslagrecht&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ontslag in de proeftijd&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ontslag op staande voet&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opzegging op de a of b grond (wegens bedrijfseconomische redenen of langdurige ziekte)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ontbinding op de gronden c tot en met i (o.a. wegens disfunctioneren, verwijtbaar handelen of nalaten, verstoorde arbeidsverhouding)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Beëindiging met wederzijds goedvinden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Pensioenontslag en doorwerken na AOW&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ontslagvergoedingen&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De transitievergoeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De billijke vergoeding&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met: uw eigen praktijksituaties&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Actuele jurisprudentie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Voorbeelden uit uw eigen praktijk&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Feedback en samenvatting&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;12.00 uur - &lt;/b&gt;Afsluiting Programma dagdeel 2.&lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Live online seminar - Arbeidsrecht voor HR</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/Live%20online%20seminar%20-%20Arbeidsrecht%20voor%20HR_0.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure Live online seminar - Arbeidsrecht voor HR</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/live-online-seminar-arbeidsrecht-voor-hr?fid=6947</url></media><searchword xml:lang="nl">Arbeidsrecht</searchword><searchword xml:lang="nl">arbeidsrechtelijke vragen</searchword><searchword xml:lang="nl">basis arbeidsrecht</searchword><searchword xml:lang="nl">arbeidsovereenkomsten</searchword><searchword xml:lang="nl">arbeidsongeschikt</searchword><searchword xml:lang="nl">disfunctioneren</searchword><searchword xml:lang="nl">arbeidsconflict</searchword><searchword xml:lang="nl">ontslag</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-arbeidsrecht-voor-hr</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>590.00</amount><amountVAT>123.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2563</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2021-11-02</startDate><endDate isFinal="true">2021-11-04</endDate><courseDay><id>25630</id><date>2021-11-02</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay><courseDay><id>25631</id><date>2021-11-04</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-08-24T12:59:07</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">2</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>2281</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1019">Virtual</programLocation><programType>virtual classroom</programType><startingYear>2020</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>1348</id><name>Marjolein Gobes</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Live online seminar - Praktijk-update Arbeidsrecht</programName><programSummaryText xml:lang="nl">Dit live online seminar brengt u in twee ochtenden weer volledig op de hoogte van de actualiteit in het arbeidsrecht.</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">Het arbeidsrecht is volop in beweging. Door actuele jurisprudentie verandert in de praktijk voortdurend de uitleg en toepassing van regels rondom ontslag, ontslagvergoedingen, de inhuur van zzp'ers en zieke medewerkers. En natuurlijk moet u op de hoogte zijn van de gevolgen van de Corona pandemie op de werkvloer. Van u wordt verwacht dat u up-to-date bent en het arbeidsrecht in de dagelijkse HR-praktijk kunt toepassen. Dit live online seminar brengt u in twee ochtenden weer volledig op de hoogte.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">Het arbeidsrecht is volop in beweging. Door actuele jurisprudentie verandert in de praktijk voortdurend de uitleg en toepassing van regels rondom ontslag, ontslagvergoedingen, de inhuur van zzp'ers en zieke medewerkers. En natuurlijk moet u op de hoogte zijn van de gevolgen van de Corona pandemie op de werkvloer. Van u wordt verwacht dat u up-to-date bent en het arbeidsrecht in de praktijk kunt toepassen. Dit live online seminar brengt u in twee ochtenden weer volledig op de hoogte.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Live online seminar - Praktijk-update arbeidsrecht: in het kort&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wat leert u in dit seminar?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In dit live online seminar brengt u uw kennis up-to-date over de actualiteit in het arbeidsrecht. U wordt volledig geïnformeerd over de huidige praktijk rondom het ontslagrecht, de berekening van transitievergoeding, arbeidsovereenkomsten die aansluiten op moderne organisatievormen en de actuele bepalingen in geval van ziekte of arbeidsongeschiktheid. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ook krijgt u op hoofdlijnen zicht op de impact van de Wet Arbeidsmarkt in balans (WAB) op regels en rechtspraak. En natuurlijk is er aandacht voor de invloed van covid-19 op de werkvloer met onderwerpen als loondoorbetaling in verschillende situaties.  &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Na afloop van het seminar heeft u actuele kennis over het arbeidsrecht, met deze resultaten:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U weet welk type arbeidscontract of flexibele contractvorm nu gebruikelijk is en welke bedingen u daarin kunt opnemen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet wat de impact is op uw privacy-regels door de actualiteit rondom de AVG.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kent de nu geldende routes bij een (voorgenomen) ontslag.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt de hoogte van de nu gebruikelijke transitievergoeding berekenen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet welke andere billijke vergoedingen nu gebruikelijk zijn bij een ontslag.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet welke route te volgen wanneer een medewerker zich ziek meldt. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet wat erop u af komt bij re-integratie en loondoorbetaling bij ziekte en arbeidsongeschiktheid.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;In dit seminar is aandacht voor de theorie én voor uw praktijk. U kunt u eigen cases inbrengen, die ter plekke wordt besproken. Daardoor leert u niet alleen van de kennis en ervaring van de docente, maar ook van de praktijkervaringen van de andere deelnemers!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-praktijk-update-arbeidsrecht/#programma" target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Hoe werkt een live online seminar?&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Net als bij een gewoon seminar op een fysieke locatie, komt u met de andere deelnemers en de docent op de afgesproken tijden bij elkaar. Ook heeft u dan ruim de gelegenheid om met de docent én de andere deelnemers in gesprek te gaan. Met één groot verschil: u bent virtueel bij elkaar, niet fysiek! En u krijgt wat vaker korte pauzes om even de benen te strekken.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hiervoor gebruikt HR Academy speciale videosoftware. Het enige dat u nodig heeft om deel te nemen, is een computer met een microfoon, toegang tot internet en bij voorkeur een webcam, maar dat is niet strikt noodzakelijk. Er hoeft niets aan uw computer veranderd of geïnstalleerd te worden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor wie is dit live online seminar?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tijdens dit interactieve seminar krijgt u actuele kennis van alle recente ontwikkelingen binnen het arbeidsrecht. Ook krijgt u in op hoofdlijnen zicht op de impact van de Wet Arbeidsmarkt in balans (WAB). En krijgt u gelegenheid uw eigen casuïstiek in te brengen, die ter plekke door de docente wordt besproken. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit seminar is zeker geschikt als u zich hier in herkent:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U bent binnen uw organisatie verantwoordelijk of betrokken bij taken die relateren aan het arbeidsrecht. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt volledig up-to-date wil zijn en blijven van recente wet- en regelgeving én jurisprudentie binnen het arbeidsrecht.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt op de hoogte blijven van de gevolgen van de invoering van de Wet Arbeidsmarkt in balans (WAB).&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;U kunt dit programma ook met uw HR-team bij u in huis of online, &lt;b&gt;incompany&lt;/b&gt; volgen. We maken het dan direct toepasbaar op uw eigen werksituatie. Ook bij kleinere teams én zeker bij grotere groepen is incompany vaak (flink) goedkoper dan bij een open inschrijving! Onze adviseurs helpen u graag bij het maken van de juiste keuze. &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Live online seminar - Praktijk-update arbeidsrecht: programma&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Docente: &lt;a title="Sprekers" href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-praktijk-update-arbeidsrecht/#sprekers"  target="_blank"&gt;Marjolein Gobes&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;In dit live online seminar krijgt u een update van recente ontwikkelingen binnen het arbeidsrecht. U wordt volledig geïnformeerd over alle componenten van de moderne arbeidsovereenkomst en over ontwikkelingen binnen het ontslagrecht, vergoedingen en de wettelijke bepalingen bij ziekte. En u wordt in hoofdlijnen bijgepraat over de gevolgen van de inwerkingtreding van de Wet Arbeidsmarkt in balans (WAB). &lt;/p&gt;&lt;p&gt;In het programma zijn vaak korte pauzes opgenomen om even te bewegen, wat te drinken of te eten. Dit is het programma per dagdeel:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.00 uur &lt;/b&gt;– Start Programma dagdeel 1&lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNormal" style="margin-bottom: .0001pt; line-height: 13.0pt; mso-line-height-rule: exactly;"&gt; &lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNormal" style="margin-bottom: .0001pt; line-height: 13.0pt; mso-line-height-rule: exactly;"&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De arbeidsovereenkomst&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Bepaalde tijd, onbepaalde tijd en flexibele vormen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nieuwe vormen van flexibel werken, ZZP/platform&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Relatiebeding en concurrentiebeding (in relatie tot flexibel werken), boetebeding&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Privacy en HR&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Algemene Verordening Gegevensbescherming (AVG)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Controle van werknemers&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Personeelsdossiers en bewaartermijnen&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;li&gt;De zieke werknemer&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De ziekmelding en privacy &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Arbeidsongeschiktheid en re-integratie &lt;/li&gt;&lt;li&gt;De loondoorbetalingsverplichting en mogelijke sancties&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met: uw eigen casuïstiek&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Actuele jurisprudentie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Voorbeelden uit uw eigen praktijk&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p class="MsoNormal" style="margin-bottom: .0001pt; line-height: 13.0pt; mso-line-height-rule: exactly;"&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNormal" style="margin-bottom: .0001pt; line-height: 13.0pt; mso-line-height-rule: exactly;"&gt;&lt;b&gt;12.00 uur - &lt;/b&gt;Afsluiting Programma dagdeel 1&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;---- &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;09.00 &lt;/b&gt;– Start Programma dagdeel 2&lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNormal" style="margin-bottom: .0001pt; line-height: 13.0pt; mso-line-height-rule: exactly;"&gt; &lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNormal" style="margin-bottom: .0001pt; line-height: 13.0pt; mso-line-height-rule: exactly;"&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ontslagrecht&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ontslag in de proeftijd&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ontslag op staande voet&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opzegging op de a of b grond (wegens bedrijfseconomische redenen of langdurige ziekte)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ontbinding op de gronden c tot en met i (o.a. wegens disfunctioneren, verwijtbaar handelen of nalaten, verstoorde arbeidsverhouding)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Beëindiging met wederzijds goedvinden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Pensioenontslag en doorwerken na AOW&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Ontslagvergoedingen&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De transitievergoeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De billijke vergoeding&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met: uw eigen casuïstiek&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Actuele jurisprudentie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Voorbeelden uit uw eigen praktijk&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;12.00 uur - &lt;/b&gt;Afsluiting Programma dagdeel 2&lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Live online seminar - Praktijk-update Arbeidsrecht</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/Praktijk-update%20arbeidsrecht.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure Live online seminar - Praktijk-update Arbeidsrecht</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/live-online-seminar-praktijk-update-arbeidsrecht?fid=6936</url></media><searchword xml:lang="nl">arbeidsrecht</searchword><searchword xml:lang="nl">regelgeving</searchword><searchword xml:lang="nl">jurisprudentie</searchword><searchword xml:lang="nl">WAB</searchword><searchword xml:lang="nl">Wnra</searchword><searchword xml:lang="nl">ontslag</searchword><searchword xml:lang="nl">ontslagvergoedingen</searchword><searchword xml:lang="nl">inhuur van zzp-ers</searchword><searchword xml:lang="nl">zieke medewerkers</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-praktijk-update-arbeidsrecht</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>590.00</amount><amountVAT>123.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2574</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2021-12-08</startDate><endDate isFinal="true">2021-12-09</endDate><courseDay><id>25740</id><date>2021-12-08</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay><courseDay><id>25741</id><date>2021-12-09</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2650</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-06-08</startDate><endDate isFinal="true">2022-06-09</endDate><courseDay><id>26500</id><date>2022-06-08</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay><courseDay><id>26501</id><date>2022-06-09</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-06-10T09:09:27</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">2</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>2344</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1019">Virtual</programLocation><programType>virtual classroom</programType><startingYear>2020</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>70</id><name>Rein Heddema</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Live online seminar: Reorganiseren door corona</programName><programSummaryText xml:lang="nl"/><programSummaryHtml xml:lang="nl">De coronapandemie heeft stevige economische impact. Een reorganisatie zal voor een aantal bedrijven helaas onvermijdelijk zijn. Hoe kan je dit vanuit HR zo goed mogelijk voorbereiden? En hoe faciliteer je op verantwoorde wijze bij de uitvoering van een reorganisatie? Na het volgen van dit live online seminar bent u op de hoogte van alle (spel)regels en do's &amp; don'ts van reorganiseren in de praktijk.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl"/><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Live online seminar: in het kort&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wat leert u?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hoe werkt afspiegelen in het kader van reorganiseren? En wat zijn de eventuele alternatieven? Welke ruimte is er binnen de spelregels van het UWV? Zomaar enkele vragen rondom reorganisaties.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Effectief reorganiseren vraagt om twee dingen: een goede voorbereiding en een strakke uitvoering. In het eerste dagdeel van dit live online seminar gaan we uitgebreid in op wat er allemaal nodig is voordat je een reorganisatie kunt gaan uitvoeren. Daarbij gaat het om zaken als:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;de informatie, documenten en plannen die je nodig hebt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;wie wat gaat doen (in welke rolverdeling);&lt;/li&gt;&lt;li&gt;hoe je de boodschap van de reorganisatie het beste kunt communiceren;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;en wat de aanpak voor de reorganisatie wordt.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Het tweede dagdeel staat in het teken van de uitvoering: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Met wie voer je overleg en hoe?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat doet HR en wat doet het management? &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Welke externen ga je erbij betrekken? &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat leg je vast in een vaststellingsovereenkomst?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Welke informatie gaat er naar het UWV?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wie voert welke gesprekken? &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat doe je op het gebied van nazorg? &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Na het bijwonen van deze twee dagdelen bent u volledig op de hoogte van wat er allemaal komt kijken bij het uitvoeren (en voorbereiden) van een reorganisatie. Alle aspecten en elementen komen aan bod. Er worden vele, praktische voorbeelden gegeven. En tips! Tevens wordt duidelijk gemaakt wat er vaak misgaat… om van te leren!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Stel uw vragen en breng uw eigen case in&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tijdens het live online seminar kunt u vragen stellen en uw eigen praktijkcases inbrengen. Omdat het aantal deelnemers maximaal 10 bedraagt is er optimale (digitale) interactie mogelijk. Daarnaast ontvangt u na afloop van het online seminar de presentaties per e-mail.  &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-reorganiseren-tijden-van-corona#programma" target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hoe werkt een live online seminar?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Net als bij een gewoon seminar op een fysieke locatie, komt u met de andere deelnemers en de docent op de afgesproken tijden bij elkaar. Ook heeft u dan ruim de gelegenheid om met de docent én de andere deelnemers in gesprek te gaan. Met één groot verschil: u bent virtueel bij elkaar, niet fysiek! En u krijgt wat vaker korte pauzes om even de benen te strekken.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hiervoor gebruikt HR Academy speciale software. Het enige dat u nodig heeft om deel te nemen, is een computer met een microfoon, toegang tot internet en bij voorkeur een webcam, maar dat is niet strikt noodzakelijk. Er hoeft niets aan uw computer veranderd of geïnstalleerd te worden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Voor wie is dit live online seminar?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In de volgende situaties is het programma zeker voor u geschikt: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U bent vanuit HR betrokken bij (mogelijke) reorganisaties binnen uw bedrijf en u moet hiervoor advies uitbrengen aan de directie. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt proactief handelen en goed voorbereid zijn op een mogelijke reorganisatie als gevolg van de coronacrisis.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U zoekt inzicht en kennis van alle stappen die doorlopen moeten worden om een  reorganisatieproces, zowel de voorbereiding als de uitvoering, effectief te doorlopen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Live online seminar: programma&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Spreker: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-reorganiseren-tijden-van-corona#sprekers" target="_blank"&gt;Rein Heddema&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Na het volgen van dit seminar bent u volledig op de hoogte van wat er allemaal komt kijken bij het uitvoeren (en voorbereiden) van een reorganisatie. Alle aspecten en elementen komen aan bod. Er worden vele, praktische voorbeelden gegeven.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In het programma zijn korte pauzes opgenomen om even te bewegen, wat te drinken of te eten. Dit is het programma per dagdeel:&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Dagdeel 1&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;9.00 uur&lt;/b&gt; – Start programma dagdeel 1: Voorbereiding van een reorganisatie&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Waarom gaan ‘we’ reorganiseren?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wie gaat wat doen bij de reorganisatie (rollen)?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat is de rol van de OR?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe ziet een adviesaanvraag eruit?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat is een functie-migratie-matrix?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat is ‘belangstellingsregistratie’?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe ziet ‘afspiegelen’ er uit?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat is een ‘uitwisselbare’ en een ‘passende’ functie?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Welke informatie is van cruciaal belang?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sociaal Plan: ja of nee?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De kosten van een reorganisatie?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Transitievergoeding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wijziging van arbeidsvoorwaarden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Weten we waar gaan ‘we’ afslanken?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;-Het ‘plaatsingsplan’&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat gaat er vaak mis bij reorganisaties?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zijn er alternatieven?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;12.00 uur&lt;/b&gt; - Afsluiting programma dagdeel 1&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Dagdeel 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;9.00 uur&lt;/b&gt; – Start programma dagdeel 2: Uitvoering van een reorganisatie&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Het OR-advies&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Rol van de vakbonden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Aanzeg-gesprek&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opzeg-gesprek&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vaststellingsovereenkomst&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Boventalligheid&lt;/li&gt;&lt;li&gt;UWV&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kantonrechter&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vrijwillig vertrek / remplacering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Volgorde in afbouw&lt;/li&gt;&lt;li&gt;‘Handling’: wat moeten we allemaal in kaart brengen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Outplacement&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Omgaan met verandering&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Deeltijdontslag&lt;/li&gt;&lt;li&gt;‘Billijke vergoeding’&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nazorg&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;12.00 uur&lt;/b&gt; - Afsluiting programma dagdeel 2&lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Live online seminar: Reorganiseren door corona</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/Academy_1.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure Live online seminar: Reorganiseren door corona</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/live-online-seminar-reorganiseren-tijden-van-corona?fid=6969</url></media><searchword xml:lang="nl">reorganiseren</searchword><searchword xml:lang="nl">economische crisis</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-reorganiseren-tijden-van-corona</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>590.00</amount><amountVAT>123.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2588</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2021-12-14</startDate><endDate isFinal="true">2021-12-15</endDate><courseDay><id>25880</id><date>2021-12-14</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay><courseDay><id>25881</id><date>2021-12-15</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-10-18T15:59:38</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">2</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>2351</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1245">Bunnik</programLocation><programType>regular</programType><startingYear>2020</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>379</id><name>Irma Doze</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Masterclass Strategische personeelsplanning</programName><programSummaryText xml:lang="nl">Deze masterclass geeft u de essentiële bouwstenen voor het opstellen van een SPP-plan voor uw organisatie. Zodat u kan nadenken over mogelijke scenario's voor uw organisatie post-corona. </programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">Strategische personeelsplanning (SPP) neemt op veel HR-agenda’s inmiddels een prominente plek in. Een toekomstbestendige workforce planning helpt organisaties ambities en resultaten waar te maken. Welke personeelsbezetting heeft u straks nodig? Welke plekken gaan vervallen en hoe bepaalt u dat? En hoe vangt u de gaten op? Tijdens deze inspirerende en praktische masterclass helpen wij u aan de slag te gaan met uitwerken en implementeren van een succesvol human capital plan voor uw organisatie. </programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">Strategische personeelsplanning (SPP) neemt op veel HR-agenda’s inmiddels een prominente plek in. Een toekomstbestendige workforce planning helpt organisaties ambities en resultaten waar te maken. Welke personeelsbezetting heeft u straks nodig? Welke plekken gaan vervallen en hoe bepaalt u dat? En hoe vangt u de gaten op? Tijdens deze inspirerende en praktische masterclass helpen wij u aan de slag te gaan met uitwerken en implementeren van een succesvol human capital plan voor uw organisatie. </programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Masterclass: in het kort&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Hoe de toekomst er na de coronacrisis uit komt te zien is ongewis. Stil zitten en afwachten is geen optie. HR moet zich voorbereiden op scenario's voor de post-coronatijd. Dat dit consequenties heeft voor de personeelsbezetting is nu al duidelijk. Daarom is strategische personeelsplanning (SPP) juist nu essentieel voor de toekomst van uw organisatie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze masterclass leert u hoe u een succesvol SPP-proces kunt ontwerpen, begeleiden, implementeren en verankeren in uw organisatie. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;U krijgt zicht op: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;de manier waarop u de gewenste personeelsbezetting (tijdens en na de coronacrisis) kunt bepalen; &lt;/li&gt;&lt;li&gt;de wijze waarop u de verschillen tussen de gewenste personeelsomvang en de verwachte bezetting kunt inventariseren; &lt;/li&gt;&lt;li&gt;relevante data en de stuurknoppen (parameters) waaraan gedraaid kan worden binnen uw workforce beleid;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;de impact daarvan op bijbehorende kosten, draagvlak en haalbaarheid.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;U gaat aan de slag met goede onderliggende modellen voor uw human capital plan, die tegelijkertijd voldoende eenvoudig en transparant zijn om gebruikt te kunnen worden door HR-adviseurs én lijnmanagers. &lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit zijn de resultaten:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U kunt een SPP-proces ontwerpen: praktisch, resultaatgericht en op maat voor uw eigen organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt de huidige workforce in beeld brengen en een analyse maken van de actuele en de toekomstig gewenste personeelsbezetting.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt een vertaling maken van de nieuwe positionering van uw organisatie naar kritieke competenties van mensen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt personele toekomstscenario’s maken en analyseren en hiervoor een effectief human capital plan opstellen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;En u krijgt als bagage mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U kunt de strategie van uw organisatie verbinden met strategische personeelsplanning.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U leert wat de 9 essentiële bouwstenen zijn van SPP.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft inzicht in noodzakelijke in-, door- en uitstroom ontwikkelingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft zicht op de maatregelen, nodig om SPP-doelstellingen in uw organisatie te realiseren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt op eigen kracht het SPP-proces voor uw organisatie inrichten en uitvoeren.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;Hoe leert u in deze masterclass?&lt;/h2&gt;&lt;p style="color: #000000; font-size: 10px; font-weight: 400;"&gt; &lt;/p&gt; Deze opleiding bestaat uit een online deel in de HR Academy eCampus én twee opleidingsdagen op locatie. In de twee opleidingsdagen draait het om interactie en verdieping. De docent bouwt voort op de inhoud uit het online deel. De eCampus geeft met video's en artikelen basiskennis, extra informatie en opdrachten over uw eigen organisatie. Tijdens de masterclass stelt u een plan van aanpak op voor strategische personeelsplanning in uw organisatie. &lt;p style="color: #000000; font-size: 10px; font-weight: 400;"&gt; &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Tijdens deze masterclass gaat u aan de slag met uw eigen praktijkcasus. Het doel is om aan het eind van de training een plan van aanpak voor de implementatie of verbetering van de strategische personeelsplanning voor uw organisatie te hebben. Tevens krijgt u enkele SPP-praktijkopdrachten waarmee u oefent en direct de vertaalslag maakt naar uw organisatie. &lt;b&gt;&lt;br/&gt;Concreet aan de slag met uw eigen plan&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-strategische-personeelsplanning-implementeren#programma"  target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="text-align: center;"&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor wie is deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In de volgende situaties is deze masterclass zeker voor u geschikt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U gaat in uw organisatie aan de slag met SPP. U gaat leiding geven aan dit proces, of bent er nauw bij betrokken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt weten hoe u SPP voor uw organisatie kunt toepassen (als gevolg van de coronacrisis) en u wilt weten wat daarbij komt kijken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt zich ontwikkelen in SPP om daarmee de waarde voor uw organisatie én uw carrièreperspectief te vergroten.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;U kunt de masterclass ook met uw HR-team, incompany volgen. We maken dan het programma direct toepasbaar op uw eigen werksituatie. Dit bevordert ook de onderlinge samenhang binnen het team. Want u werkt samen aan opdrachten die de persoonlijke en organisatieontwikkeling ondersteunen. Meer informatie? Neem dan contact met ons op&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;Veiligheid en hygiëne op locatie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De locaties waar onze opleidingen plaatsvinden hebben een uitgebreid protocol opgesteld voor het naleven van de RIVM-richtlijnen ten aanzien van COVID-19. Dit betekent dat u gegarandeerd veilig onze opleidingen op locatie kunt volgen. Voor de details van de maatregelen kunt u terecht op de websites van de locaties zelf. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NB. Mocht het vanwege het oplaaien van het virus onverhoopt niet mogelijk zijn om de opleiding op locatie te geven, dan kunnen wij deze ook online aanbieden in een virtual classroom. Zo bent u ervan verzekerd dat de opleiding altijd kan doorgaan. &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Masterclass: programma&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Docent: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-strategische-personeelsplanning-implementeren#sprekers"  target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-strategische-personeelsplanning-implementeren#sprekers" target="_blank"&gt;Irma Doze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze masterclass leert u hoe u zicht krijgt op de gewenste personeelsbezetting tijdens en na de coronacrisis. En hoe u de verschillen bepaalt tussen de gewenste formatie en de verwachte bezetting. U kunt personele knelpunten op bedrijfskundig, beleidsmatig en strategisch niveau inventariseren. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit is het programma: &lt;/p&gt;&lt;h2&gt; Voorbereiding - eCampus &lt;/h2&gt;&lt;h2&gt; &lt;/h2&gt;&lt;p class="Paragraph SCXW35929029 BCX0" paraid="2103219623" paraeid="{69e7d2e1-4b1b-43f3-a1b8-cb03aa585510}{42}" style="margin: 0px; padding: 0px; user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none; background-color: transparent;"&gt;&lt;b&gt;2 weken voor aanvang&lt;/b&gt; - Openstelling eCampus &lt;/p&gt;&lt;h2 class="Paragraph SCXW35929029 BCX0" paraid="290583499" paraeid="{69e7d2e1-4b1b-43f3-a1b8-cb03aa585510}{54}" style="margin: 0px; padding: 0px; user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none; background-color: transparent; color: windowtext;"&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p class="Paragraph SCXW35929029 BCX0" paraid="268589763" paraeid="{69e7d2e1-4b1b-43f3-a1b8-cb03aa585510}{60}" style="margin: 0px; padding: 0px; user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none; background-color: transparent; color: windowtext;"&gt;  &lt;/p&gt;&lt;p class="Paragraph SCXW35929029 BCX0" paraid="1163959850" paraeid="{69e7d2e1-4b1b-43f3-a1b8-cb03aa585510}{66}" style="margin: 0px; padding: 0px; user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none; background-color: transparent; color: windowtext;"&gt;De HR Academy eCampus maakt deel uit van deze live online masterclass. De eCampus: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Biedt u basiskennis en achtergrondinformatie met video’s, artikelen en downloads. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bevat opdrachten over uw organisatie. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Helpt u met de voorbereidingen op de opleidingsdag. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bevat opdrachten voor op de opleidingsdag. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Begeleidt u door de hele 'leerreis' van de opleiding  &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p class="Paragraph SCXW35929029 BCX0" paraid="627016064" paraeid="{69e7d2e1-4b1b-43f3-a1b8-cb03aa585510}{108}" style="margin: 0px; padding: 0px; user-select: text; -webkit-user-drag: none; -webkit-tap-highlight-color: transparent; overflow-wrap: break-word; vertical-align: baseline; font-kerning: none; background-color: transparent; color: windowtext;"&gt;  &lt;/p&gt;&lt;p class="paars" style="font-size: 10px; font-weight: 400;"&gt;&lt;b&gt;Masterclass Strategische Personeelsplanning &lt;/b&gt;- Dag 1&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.00 uur&lt;/b&gt; - Start van het ochtendprogramma &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Verwachtingen &amp; leerdoelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Theorie en inbedding datagedreven strategie en Strategische Personeelsplanning.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; En aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Wat en waarom van SPP?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Waarom datagedreven SPP?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe start je met SPP en hoe geef je het praktisch handen en voeten in de praktijk?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe ontwerp je een SPP-proces op maat, passend voor jouw organisatie?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe creëer je draagvlak, eigenaarschap en commitment? Wat zijn de rollen en verantwoordelijkheden?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Afstemming met bestaande processen zoals jaarplan en budget cyclus&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;13.00 uur&lt;/b&gt; - Start van het middagprogramma&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Stap 1: voorbereiding en scope&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Stappen 2 t/m 4: huidige formatie/bezetting en externe en interne ontwikkelingen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Daarin o.a. aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Top down of Bottom up benadering?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe kom je aan data?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Welke werkvormen in te zetten in de verschillende stappen?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Huiswerk: plan van aanpak voor een SPP-traject binnen de eigen organisatie&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;17.00&lt;/b&gt; - Einde dag 1&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Masterclass &lt;b&gt;Strategische Personeelsplanning &lt;/b&gt;- Dag 2&lt;/h2&gt;&lt;h2&gt;&lt;/h2&gt;&lt;h2&gt;9.00 uur - Start van het ochtendprogramma&lt;/h2&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Huiswerk: presentatie en bespreken plan van aanpak SPP (eigen organisatie)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Stappen 5 en 6&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;Met aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Kritieke competenties en vlootschouw (o.a. HR3P en 9-grid)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Conclusies trekken uit analyses&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;13.00 uur&lt;/b&gt; - Start van het middagprogramma&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Stappen 7 t/m 9&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Presenteren van de resultaten&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;Met aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Innovatieve en effectieve interventies en oplossingen om de ‘gap’ te dichten&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe een goed actie- en communicatieplan te schrijven&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe nu verder binnen uw eigen organisatie?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;17.00&lt;/b&gt; - Einde masterclass &lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Masterclass Strategische personeelsplanning</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/SPP%20in%202%20dagen_0.jpg</url></media><searchword xml:lang="nl">SPP</searchword><searchword xml:lang="nl">strategische personeelsplanning</searchword><searchword xml:lang="nl">personeelsbezetting</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-strategische-personeelsplanning-implementeren</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>1690.00</amount><amountVAT>354.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2651</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-04-07</startDate><endDate isFinal="true">2022-04-21</endDate><courseDay><id>26510</id><date>2022-04-07</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1245</id><address>Bunnik - Postillion Hotel, Baan van Fectio 1</address><zipcode>3981 HZ</zipcode><city>Bunnik</city></location></courseDay><courseDay><id>26511</id><date>2022-04-21</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>16:00:00</endTime><location><id>1245</id><address>Bunnik - Postillion Hotel, Baan van Fectio 1</address><zipcode>3981 HZ</zipcode><city>Bunnik</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-03-03T15:28:05</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">2</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>2372</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1019">Virtual</programLocation><programType>virtual classroom</programType><startingYear>2020</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>2018</id><name>Sarah Gagestein</name></teacher><teacher><id>2019</id><name>Jolijn Mes</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Live online masterclass: Nudging en framing voor HR</programName><programSummaryText xml:lang="nl">In deze live online masterclass leert u in twee ochtenden u hoe u op een subtiele manier – onbewust – het gedrag van medewerkers positief kunt beïnvloeden.</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">U wilt dat medewerkers meer eigen regie nemen om te werken aan hun inzetbaarheid en een gezonde levensstijl. En u wilt ervoor zorgen dat collega’s elkaar op de juiste manier feedback geven over hun functioneren, zodat dit tot gewenst gedrag leidt. In deze live online  masterclass leert u in twee ochtenden u hoe u  op een subtiele manier – onbewust – het gedrag van medewerkers positief kunt beïnvloeden.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">U wilt dat medewerkers meer eigen regie nemen om te werken aan hun inzetbaarheid en een gezonde levensstijl. En u wilt ervoor zorgen dat collega’s elkaar op de juiste manier feedback geven over hun functioneren, zodat dit tot gewenst gedrag leidt. In deze live online masterclass leert u in twee ochtenden u hoe u op een subtiele manier – onbewust – het gedrag van medewerkers positief kunt beïnvloeden.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Live online masterclass: in het kort&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wat leert u in deze masterclass?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Het Engelse woord 'nudge' betekent letterlijk 'duwtje' en is populair als een gedragspsychologische motivatietechniek, waarbij je mensen subtiel kunt stimuleren om zich op de gewenste wijze te gedragen. Framing komt vooral tot uiting in teksten en storytelling, waarbij onbewuste kaders en bewuste keuzes doelbewust worden gestuurd. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voorbeelden van nudging in de werkomgeving zijn het stimuleren van meer beweging en gezonder eten. Ook het gebruik van HR self service systemen en het meedoen aan MTO's kan via gerichte nudges worden gestimuleerd. Kortom, de mogelijkheden zijn legio en denken vanuit nudging kan het (negatief) confronteren van medewerkers met allerlei gedragsregels voorkomen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Met nudging en framing geeft u ongemerkt kleine duwtjes en doen mensen zelf - in volle overtuiging - wat u heeft bedacht. Hoe u dat doet, leert u in deze live online masterclass.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit zijn de resultaten van de masterclass:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U leert, bedenkt en ontwerpt de juiste duwtjes om gedrag van medewerkers te beïnvloeden. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet medewerkers te ‘verleiden’ tot bepaalde keuzes en hun gedrag te veranderen. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt met framing de onbewuste kant van taal strategischer inzetten om uw instructies eenvoudiger op te volgen. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt zelf aan de slag met het verbeteren en toepassen van duwtjes.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft een concreet plan van aanpak voor een door u gekozen praktijksituatie.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Dit neemt u als bagage mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U begrijpt de kracht van nudging en framing en waar dat in uw voordeel kan werken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U herkent de situaties waar nudging en framing ontbreekt, of verbeterd kan worden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet wat de voorwaarden voor een effectief duwtje zijn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u met nudging mensen verleidt hun gedrag direct aan te passen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-nudging-en-framing-voor-hr#programma"  target="_blank"&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Hoe werkt een live online masterclass? &lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Net als bij een gewone masterclass op een fysieke locatie, komt u met de andere deelnemers en de docenten op de afgesproken tijden bij elkaar. Ook heeft u ruim de gelegenheid om met de docenten én de andere deelnemers in gesprek te gaan. Met één groot verschil: u bent virtueel bij elkaar, niet fysiek! En u krijgt wat vaker korte pauzes om even de benen te strekken.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hiervoor gebruikt HR Academy speciale software. Het enige dat nodig is om deel te nemen, is een computer met een microfoon, toegang tot internet en bij voorkeur een webcam, maar dat is niet strikt noodzakelijk. Er hoeft niets aan uw computer veranderd of geïnstalleerd te worden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Een paar dagen voordat de eerste live online masterclass begint, nemen we contact met u op om een proefverbinding te maken met de online software. Zo weet u zeker dat u ongestoord kunt deelnemen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Voor wie is deze live online masterclass?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze masterclass leert u hoe u het gedrag van medewerkers ongemerkt kunt beïnvloeden en in de juiste banen kunt leiden. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze situaties is de masterclass zeker voor u geschikt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U wilt het gedrag van medewerkers op een positieve manier beïnvloeden en daarmee negatieve regelgeving vermijden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt medewerkers onbewust bewegen om eigen regie te nemen over hun inzetbaarheid.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt medewerkers een ‘duwtje’ geven om hun ongezonde levensstijl aan te passen. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;U merkt dat medewerkers onvoldoende gebruik maken van self service HR-systemen en voor ieder wissewasje een beroep doen op HR-medewerkers.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U bent op zoek naar incentives om de respons op uw MTO’s te verhogen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Live online masterclass: programma&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Docenten: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-nudging-en-framing-voor-hr#sprekers"  target="_blank"&gt;Sarah Gagestein of Jolijn Mes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze masterclass leert u hoe u het gedrag van medewerkers ongemerkt maar overtuigend kunt beïnvloeden. U geeft ze daarmee een ‘duwtje’ in de door u gewenste richting. En u maakt voor uw eigen praktijksituatie een concreet plan van aanpak.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit is het programma: &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.00&lt;/b&gt; &lt;b&gt;uur&lt;/b&gt; - Start programma - Dagdeel 1&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Wat is nudging en wat is framing?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Waarom werkt beïnvloeden soms beter dan uitleggen?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wanneer heb je een nudge of frame nodig?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Frames leren ontwerpen &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nudges leren ontwerpen &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;12.00 uur&lt;/b&gt; - Afsluiting &lt;/p&gt;&lt;p&gt;-----&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;09.00 uur&lt;/b&gt; -  Start programma - Dagdeel 2&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Nudging in uw praktijk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Rondgang langs de ingezonden praktijksituaties van de deelnemers&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Intervisie&lt;/li&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Wat is het probleem?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Aanpak van de probleemanalyse&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat zijn de oplossingsrichtingen en waarom?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;li&gt;Persoonlijk plan van aanpak&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Afsluitende learnings:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Do’s &amp; don’ts voor nudging &amp; framing in de praktijk&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;&lt;/b&gt;&lt;b&gt;12.00 uur&lt;/b&gt; - Afsluiting &lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Live online masterclass: Nudging en framing voor HR</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/LOM%20Nudging%20en%20framing%20voor%20HR_0.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure Live online masterclass: Nudging en framing voor HR</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/live-online-masterclass-nudging-en-framing-voor-hr?fid=6944</url></media><searchword xml:lang="nl">eigen regie</searchword><searchword xml:lang="nl">inzetbaarheid</searchword><searchword xml:lang="nl">nudging</searchword><searchword xml:lang="nl">gedrag van medewerkers beïnvloeden</searchword><searchword xml:lang="nl">duwtje</searchword><searchword xml:lang="nl">gewenste richting</searchword><searchword xml:lang="nl">framing</searchword><searchword xml:lang="nl">onbewust bewegen</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-nudging-en-framing-voor-hr</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>690.00</amount><amountVAT>144.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2572</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2021-11-16</startDate><endDate isFinal="true">2021-11-17</endDate><courseDay><id>25720</id><date>2021-11-16</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay><courseDay><id>25721</id><date>2021-11-17</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-10-14T16:49:03</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">4</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>2379</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1019">Virtual</programLocation><programType>virtual classroom</programType><startingYear>2020</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>606</id><name>Wilma van Vuuren</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Live online masterclass: Bouwen aan een dynamisch functie- en rollenhuis</programName><programSummaryText xml:lang="nl">In veel organisaties werken mensen niet meer in afgebakende functies, maar in projecten en rollen. Wat dit betekent voor het bestaande functiehuis leert u in deze online masterclass.</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">In veel organisaties werken mensen niet volledig meer in afgebakende functies, maar steeds meer in teams, projecten en rollen. Wat betekent dit voor het bestaande functiehuis? Moet u naast functies gaan werken met generieke rollen? Kortom, hoe zorgt u voor een dynamisch up-to-date functiehuis voor uw organisatie? In deze live online masterclass werkt u aan een plan van aanpak.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">In veel organisaties werken mensen niet volledig meer in afgebakende functies, maar steeds meer in projecten en rollen. Wat betekent dit voor het bestaande functiehuis? Moet u naast functies gaan werken met generieke rollen? Kortom, hoe zorgt u voor een dynamisch up-to-date functiehuis voor uw organisatie? In deze live online masterclass werkt u aan een plan van aanpak.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;Live online masterclass: in het kort&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Wat leert u in deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze masterclass maakt u kennis met verschillende wijzen van functie-ontwerp en de toepassing van waarderingsmethodieken. Ook leert u de bouwstenen te gebruiken voor het ontwikkelen en onderhouden van: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;een functiehuis dat meebeweegt met veranderingen binnen en rond uw organisatie en daarmee de wendbaarheid van uw organisatie ondersteunt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;een functiehuis dat zorgt voor de herkenbaarheid van functies, gebaseerd op een objectieve waardering en indeling;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;een functiehuis dat een legitimatie vormt van beloningsverschillen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;een functiehuis dat ingebed is in andere HR-instrumenten voor organisatieontwikkeling en performance;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;een functiehuis waarin het toenemend belang van rollen een plek krijgt.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Daarmee legt u de concrete basis voor een plan van aanpak voor het nieuw bouwen en/of onderhouden van uw functiehuis. Ook krijgt u inzicht in hoe u rollen incorporeert in het functiehuis. U krijgt daarbij hulp en input van de docent. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit zijn de resultaten van de masterclass: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U heeft een heldere (toekomst)visie op hoe functiewaardering past in een moderne HR-context en de ontwikkelingen binnen uw organisatie ondersteunt.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kunt bepalen welke systeem van functiewaardering het beste past bij uw organisatie of hoe u met uw huidige systematiek om kunt gaan.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kent de principes en vormen van een functiebeschrijving, het onderscheid tussen een functie en een rol en u weet welk type functie-/rolbeschrijving past bij uw organisatie. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u om moet gaan met rolbeschrijvingen in relatie met het functiebeschrijvingen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft een plan van aanpak om uw functiehuis te verbouwen of aan te passen aan de actuele situatie.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;En u krijgt als bagage mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Kennis van (erkende) systemen van functiewaardering en functie-ontwerp.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Inzicht in de elementen, die het ‘format’ van een functiebeschrijving bepalen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van de verschillen tussen de diverse soorten functiebeschrijvingen: specifieke en generieke, feitelijke en organieke en hoe rollen daarin passen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Inzicht in de verschillen tussen functies en rollen en de mogelijkheden van een rollenhuis.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe je om kunt gaan met het belonen van rollen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-bouwen-aan-een-dynamisch-functiehuis#programma" target="_blank"&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hoe leert u in deze live online masterclass?&lt;/p&gt; Deze opleiding bestaat uit een online deel in de HR Academy eCampus en vier virtual classrooms (3 ochtenden). In de virtual classrooms (3 ochtenden) draait het om interactie en verdieping. De docent bouwt voort op de inhoud uit het online deel. De eCampus geeft met video's en artikelen basiskennis, extra informatie en opdrachten over uw eigen organisatie. U stelt een plan van aanpak op voor het nieuw bouwen en/of onderhouden van uw functiehuis en krijgt hier feedback op van de docent.   &lt;p&gt;Voor wie is deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deze masterclass is zeker geschikt als u zich hierin herkent:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U bent verantwoordelijk voor het functiehuis binnen uw organisatie en u geeft sturing aan het bouwen of onderhouden ervan.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt weten hoe u het functiegebouw en de functiebeschrijvingen up-to-date kunt houden om mee te bewegen met veranderingen binnen en rond uw organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U krijgt steeds meer te maken met het verzoek om een rolbeschrijving en wilt weten hoe dit past in uw functiehuis en hoe deze te ontwikkelen en bij te houden.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt aan de slag met het uitwerken van een plan van aanpak om uw functiehuis te ontwikkelen of aan te passen aan de actuele omstandigheden binnen de organisatie.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Live online masterclass: programma&lt;/h2&gt;&lt;p style="margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt; background: white;"&gt;Docent: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-bouwen-aan-een-dynamisch-functiehuis#sprekers"  target="_blank"&gt;Wilma van Vuuren&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze online masterclass krijgt u inzicht in verschillende functiewaarderingssystemen, functie-ontwerpen, functiehuizen en de ontwikkeling van functies naar rollen. Na afloop bent u klaar om op eigen kracht de (ver)bouw van uw functiehuis in gang te zetten. Naast het verkrijgen van kennis en het opdoen van vaardigheden stelt u een plan van aanpak op voor implementatie of grootschalig onderhoud van uw functiehuis. Dit is het programma: &lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;Vooraf toegang tot: &lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;De HR Academy eCampus voor opdrachten &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Online dagdeel 1: virtual classroom&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;09.00 uur - Start  &lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;&lt;br/&gt;Aandacht voor: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Introductie en leerdoelen van deelnemers bespreken&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trends en ontwikkelingen die invloed hebben op het functiegebouw&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Inzicht in hoe functies te ontwerpen passend bij de organisatie &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Verschillende vormen en typen functiebeschrijvingen en toepassingen (van specifiek naar generiek) en de voor- en nadelen van elk van deze vormen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt; Bespreking van opdrachten uit de eCampus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; 12.00 uur - Einde dagdeel 1&lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;  &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Online dagdeel 2: virtual classroom&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;09.00 uur - Start   &lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;&lt;br/&gt;Aandacht voor: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De inzet van functiebeschrijvingen voor meer dan alleen beloning&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Het juiste format om de doelen te ondersteunen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Functies versus rollen, van functie- naar rollenhuis&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe beloon je functies en rollen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Verschillende systemen van functiewaardering&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; 12.00 uur - Einde dagdeel 2 &lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt; &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Online dagdeel 3: virtual classroom&lt;/h2&gt;&lt;p&gt; 09.00 uur - Start  &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p class="MsoNoSpacing"&gt;Behandeling huiswerkopdrachten uit de eCampus:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Toelichting plan van aanpak voor implementatie of grootschalig onderhoud van uw functiehuis&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Do's &amp; don'ts&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Omgaan met stakeholders&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Implementatie of actualisatie van het functiebouwwerk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De toekomst van functiewaardering&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;12.00 uur - Einde dagdeel 3&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Online dagdeel 4: virtual classroom &lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;09.00 uur - Start&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Vervolg presentatie per deelnemer en feedback van docent en deelnemers&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Omgaan met stakeholders Implementatie of actualisatie van het functiebouwwerk&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De toekomst van functiewaardering&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;12.00 uur - Einde dagdeel 4 &lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Live online masterclass: Bouwen aan een dynamisch functie- en rollenhuis</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/Bouwen%20aan%20een%20dynamisch%20functiehuis.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure Live online masterclass: Bouwen aan een dynamisch functie- en rollenhuis</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/live-online-masterclass-bouwen-aan-een-dynamisch-functiehuis?fid=6889</url></media><searchword xml:lang="nl">functies</searchword><searchword xml:lang="nl">functiehuis</searchword><searchword xml:lang="nl">rollen</searchword><searchword xml:lang="nl">functiegebouw</searchword><searchword xml:lang="nl">dynamisch functiehuis</searchword><searchword xml:lang="nl">functiebeschrijving</searchword><searchword xml:lang="nl">functie-ontwerp</searchword><searchword xml:lang="nl">rollenhuis</searchword><searchword xml:lang="nl">rollengebouw</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-bouwen-aan-een-dynamisch-functiehuis</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>1490.00</amount><amountVAT>312.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2578</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2021-11-02</startDate><endDate isFinal="true">2021-11-18</endDate><courseDay><id>25780</id><date>2021-11-02</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay><courseDay><id>25781</id><date>2021-11-04</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay><courseDay><id>25782</id><date>2021-11-11</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>16:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay><courseDay><id>25783</id><date>2021-11-18</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>16:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-08-03T10:18:58</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">2</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>2385</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1019">Virtual</programLocation><programType>virtual classroom</programType><startingYear>2020</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>95</id><name>Jan Tjerk Boonstra</name></teacher><teacher><id>606</id><name>Wilma van Vuuren</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Live online masterclass: Moderne HR-cyclus ontwerpen</programName><programSummaryText xml:lang="nl">In deze live online masterclass stelt u in twee dagdelen een plan van aanpak op voor modernisering van uw HR-cyclus en een ontwerp voor effectief performance management.</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">We moeten stoppen met het jaarlijkse ritueel van functionerings- en beoordelingsgesprekken. De HR-cyclus is een papieren tijger. Maar wat komt ervoor in de plaats? In deze live online masterclass stelt u in twee dagdelen een plan van aanpak op voor modernisering van uw HR-cyclus en een ontwerp voor effectief performance management.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">We moeten stoppen met het jaarlijkse ritueel van functionerings- en beoordelingsgesprekken. De HR-cyclus is een papieren tijger. Maar wat komt ervoor in de plaats? In deze live online masterclass stelt u in twee dagdelen een plan van aanpak op voor modernisering van uw HR-cyclus en een ontwerp voor effectief performance management.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;Live online masterclass Moderne HR-cyclus ontwerpen: in het kort&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Wat leert u in deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze live online masterclass worden de knelpunten in uw huidige HR-cyclus haarfijn blootgelegd. U krijgt inzicht in de oorzaken hiervan en de samenhang met het type organisatie, de bedrijfscultuur en de kwaliteit van leidinggeven. Daarnaast leert u wat de kritieke succesfactoren zijn voor effectief performance management.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Stap voor stap werkt u samen met de andere deelnemers en ondersteund en geïnspireerd door de docenten, aan uw persoonlijk actieplan voor effectief performance management in uw organisatie. Op basis van een organisatieanalyse gaat u dieper in op de consequenties hiervan voor functies, competenties en vormen van belonen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit levert u de volgende resultaten:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U heeft overzicht over wat er moet worden aangepast in uw huidige HR-cyclus;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft inzicht in de kritieke succesfactoren voor effectief performance management binnen uw organisatie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u performance management specifiek voor uw organisatie moet vormgeven;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet wat de impact hiervan is op de leidinggevenden in uw organisatie en wat de gevolgen zijn voor uw HR-beleid.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft een persoonlijk actieplan voor effectief performance management in uw organisatie.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;En dit neemt u als bagage mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een analyse van de knelpunten in uw huidige HR-cyclus;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Inzicht in best practices van modern performance management;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kennis van tools ter ondersteuning van performance management;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-moderne-hr-cyclus-ontwerpen#programma" target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; Hoe leert u in deze masterclass?&lt;/p&gt; Deze opleiding bestaat uit zelfstandig online leren in de HR Academy eCampus én twee dagen live online masterclass. In de twee online live dagdelen draait het om interactie en verdieping. De docent bouwt voort op de inhoud uit het online deel. De eCampus geeft met video's en artikelen basiskennis, extra informatie en opdrachten over uw eigen organisatie. Tijdens de looptijd van masterclass stelt u een persoonlijk actieplan op voor de transitie naar de rol van HR Business Partner.&lt;p&gt;Hoe werkt een live online masterclass? &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Net als bij een gewone masterclass op een fysieke locatie, komt u met de andere deelnemers en de docenten op de afgesproken tijden bij elkaar. Ook heeft u dan ruim de gelegenheid om met de docenten én de andere deelnemers in gesprek te gaan. Met één groot verschil: u bent virtueel bij elkaar, niet fysiek! En u krijgt wat vaker korte pauzes om even de benen te strekken.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hiervoor gebruikt HR Academy speciale software. Het enige dat u nodig heeft om deel te nemen, is een computer met een microfoon, toegang tot internet en bij voorkeur een webcam, maar dat is niet strikt noodzakelijk. Er hoeft niets aan uw computer veranderd of geïnstalleerd te worden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Voor wie is deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;U werkt in deze live online masterclass aan het opstellen van een persoonlijk actieplan om uw huidige HR-cyclus beter aan te laten sluiten bij uw organisatie. In de volgende gevallen is het programma zeker voor u geschikt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;De huidige HR-cyclus van functionerings- en beoordelingsgesprekken binnen uw organisatie staat onder druk en medewerkers en/of leidinggevenden hebben behoefte aan een andere invulling;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt de traditionele HR-cyclus omvormen naar een strategisch instrument voor effectief performance management;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U bent op zoek naar een concreet plan van aanpak om hiermee te kunnen starten.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;U kunt dit programma ook met uw HR-team bij u in huis, &lt;b&gt;incompany&lt;/b&gt; volgen. We maken het dan direct toepasbaar op uw eigen werksituatie. Ook bij kleinere teams én zeker bij grotere groepen is incompany vaak (flink) goedkoper dan bij open inschrijving! Onze adviseurs helpen u graag bij het maken van de juiste keuze.&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Live online masterclass Moderne HR-cyclus ontwerpen: programma&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Docenten: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-moderne-hr-cyclus-ontwerpen#programma"  target="_blank"&gt;Jan Tjerk Boonstra &lt;/a&gt;en &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-moderne-hr-cyclus-ontwerpen#sprekers"  target="_blank"&gt;Wilma van Vuuren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In steeds meer organisaties begint de traditionele wijze van afspraken maken en beoordelen te wringen. In deze live online masterclass krijgt u praktische handvatten aangereikt om uw huidige HR-cyclus te moderniseren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Naast het opdoen van kennis en vaardigheden werkt u in deze masterclass aan uw persoonlijk actieplan voor effectief performance management in uw organisatie.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Live online masterclass Moderne HR-cyclus ontwerpen - eCampus&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;2 weken voor opleidingsdag&lt;/b&gt; - Openstelling eCampus&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De HR Academy eCampus is het online deel van de masterclass. De eCampus:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Biedt u basiskennis en achtergrondinformatie met video’s, artikelen en downloads.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bevat opdrachten over uw organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Helpt u met de voorbereidingen op de opleidingsdagen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bevat opdrachten voor op de opleidingsdag.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Begeleidt u door de 'leerreis' van de opleiding.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Online live dagdeel 1&lt;/b&gt;&lt;b&gt; &lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;09.00 uur &lt;/b&gt;- Start &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Leerdoelen van de deelnemers&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Organisatietrends&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Werken in verschillende rollen en in meerdere projecten&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat is een effectieve HR-cyclus?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat levert die op en wat zijn knelpunten?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Welke gesprekken zijn zinvol en wat is daarvan de inhoud?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat kenmerkt een goed gesprek?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; Bespreking van de opdracht uit de HR Academy eCampus: Waarom staat de HR-cyclus in uw organisatie onder druk?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met uw plan van aanpak voor effectief performance management:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Wat hebben medewerkers in uw organisatie nodig om succesvol te zijn?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Zinnig gebruik maken van competenties en (performance) indicatoren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Opzet en gebruik van functieprofielen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;12.00 uur &lt;/b&gt;- Afsluiting &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Online live dagdeel 2&lt;br/&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;09.00 uur &lt;/b&gt;- Start&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aandacht voor:&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Kritieke succesfactoren voor effectief performance management&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Aandacht&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kwaliteit van leidinggevenden&lt;/li&gt;&lt;li&gt;One size doesn’t fit all&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Impact op belonen van medewerkers&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Hoe kun en wil je prestaties meten?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Moet salarisontwikkeling afhankelijk van prestaties zijn?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Van promotie en/of demotie naar blijvend ontwikkelen &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Van functies naar rollen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tools voor performance management&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Vervolg plan van aanpak voor effectief performance management:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Wat zijn condities, hulpmiddelen en afspraken die moeten worden veranderd?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat gaan we met onze leidinggevenden doen en hoe doen medewerkers mee?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat is de inspirerende boodschap voor onze organisatie?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;12.00 uur&lt;/b&gt; - Afsluiting &lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Live online masterclass: Moderne HR-cyclus ontwerpen</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/Live%20Online%20Masterclass%20Moderne%20HR-cyclus%20ontwerpen.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure Live online masterclass: Moderne HR-cyclus ontwerpen</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/live-online-masterclass-moderne-hr-cyclus-ontwerpen?fid=6941</url></media><searchword xml:lang="nl">hr-cyclus</searchword><searchword xml:lang="nl">performance management</searchword><searchword xml:lang="nl">functionerings- en beoordelingsgesprekken</searchword><searchword xml:lang="nl">modern performance management</searchword><searchword xml:lang="nl">effectief performance management</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-masterclass-moderne-hr-cyclus-ontwerpen</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>790.00</amount><amountVAT>165.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2585</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2021-12-02</startDate><endDate isFinal="true">2021-12-07</endDate><courseDay><id>25850</id><date>2021-12-02</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>12:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay><courseDay><id>25851</id><date>2021-12-07</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>12:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-10-18T17:13:13</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">1</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>2394</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="29">Nieuwegein</programLocation><programType>regular</programType><startingYear>2020</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>1076</id><name>Bea Aarnoutse</name></teacher><teacher><id>2200</id><name>Tess Barendrecht</name></teacher><teacher><id>1149</id><name>Wenda Bolink</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">HR-boostcamp: Remote onboarding met 100-dagen plan</programName><programSummaryText xml:lang="nl">Tijdens deze boostcamp stelt u een 100-dagen plan op voor nieuwe medewerkers die u op afstand moet onboarden.&#13;
</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">Normaal gesproken is effectieve onboarding van nieuwe collega’s al een uitdaging. Maar in deze tijd, waarin veel medewerkers remote en hybride (gaan) werken, vraagt het extra inspanningen. Want hoe leert een nieuwe medewerker vanachter zijn bureau thuis de cultuur van uw organisatie kennen? Hoe pak je dat aan en waar moet je dan allemaal rekening mee houden? In deze boostcamp gaat u er concreet mee aan de slag.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">Tijdens deze boostcamp stelt u een 100-dagen plan op voor nieuwe medewerkers die u – grotendeels op afstand – moet onboarden en staat u stil bij de zes beïnvloedingsfactoren voor een goede onboarding-journey. Ook leert u hoe u een bestaand onboardingprogramma kunt aanpassen voor remote medewerkers en hoe u hen meeneemt in de cultuur en de processen van uw organisatie.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;De boostcamp: in het kort&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;De eerste honderd dagen bij een nieuwe werkgever bepalen of een nieuwe medewerker voor langere tijd bij u wil blijven werken. Tijdens het sollicitatieproces vormt een medewerker zich een beeld van de organisatie. Eenmaal aan boord is het belangrijk dat dit beeld wordt bevestigd en betekenis krijgt. Een uitdaging die extra groot is in tijden van hybride werken. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tijdens de live boostcamp stelt u een 100-dagen plan op voor nieuwe medewerkers die u – grotendeels op afstand – moet onboarden en staat u stil bij de zes beïnvloedingsfactoren voor een goede onboarding-journey. Ook leert u hoe u een bestaand onboardingprogramma kunt aanpassen voor remote medewerkers en hoe u hen meeneemt in de cultuur en de processen van uw organisatie. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit zijn de resultaten van de boostcamp:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u een effectief onboardingprogramma moet opstellen voor medewerkers op afstand;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u nieuwe medewerkers tijdens de onboarding een snelle start laat maken en goed kunt alignen met de organisatie; &lt;/li&gt;&lt;li&gt;U staat stil bij de zes beïnvloedingsfactoren van een goede onboarding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft een 100-dagenplan voor de onboarding van medewerkers.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Als bagage neemt u mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U weet welke fases van de employee journey medewerkers doorlopen en welke belangrijke contactmomenten daarbij horen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft inzicht in employer branding, de fasen van de employee journey en het belang van de employee value proposition (EVP);&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U krijgt tips en best practices voor betere pre- en onboarding van medewerkers. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-hr-boostcamp-remote-onboarding-tijdens-covid-19#programma" target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Voor wie is deze boostcamp?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;In de volgende gevallen is deze boostcamp zeker voor u geschikt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U begeleidt de instroom van nieuwe medewerkers in uw organisatie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U bent verantwoordelijk voor de uitvoering van transformatie- en veranderingsprocessen;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U bent betrokken bij de (arbeidsmarkt)communicatie en employer branding binnen uw organisatie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U houdt zich bezig met de ontwikkeling van het onboardingbeleid binnen uw organisatie.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;U kunt dit programma ook met uw HR-team bij u in huis, &lt;b&gt;incompany&lt;/b&gt; volgen. We maken het dan direct toepasbaar op uw eigen werksituatie. Ook bij kleinere teams én zeker bij grotere groepen is incompany vaak (flink) goedkoper dan bij open inschrijving! Onze adviseurs helpen u graag bij het maken van de juiste keuze. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;Veiligheid en hygiëne op locatie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De locaties waar onze opleidingen plaatsvinden hebben een uitgebreid protocol opgesteld voor het naleven van de RIVM-richtlijnen ten aanzien van COVID-19. Dit betekent dat u gegarandeerd veilig onze opleidingen op locatie kunt volgen. Voor de details van de maatregelen kunt u terecht op de websites van de locaties zelf. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;NB. Mocht het vanwege het oplaaien van het virus onverhoopt niet mogelijk zijn om de opleiding op locatie te geven, dan kunnen wij deze ook online aanbieden in een virtual classroom. Zo bent u ervan verzekerd dat de opleiding altijd kan doorgaan.  &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;De boostcamp: programma&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Tijdens de boostcamp werkt u aan de zes beinvloedingsfactoren en stelt u een 100-dagen plan op voor nieuwe medewerkers die u – grotendeels op afstand – moet onboarden.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Docenten: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-hr-boostcamp-remote-onboarding-tijdens-covid-19#sprekers" target="_blank"&gt;Bea Aarnoutse, Wenda Bolink of Tess Barendrecht &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit is het programma: &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;09.00 uur&lt;/b&gt; - Ontvangst met koffie en thee&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;09.30 uur&lt;/b&gt; - Start ochtendprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Met aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Impact van corona en thuiswerken op onboarding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Best practices op de arbeidsmarkt en in communicatie &lt;/li&gt;&lt;li&gt;De employee journey: fases en beïnvloedingsfactoren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;De Employee Value Proposition (EVP)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Employer branding en de candidate journey van sollicitanten&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Pre-boarding&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Onboarding: waarom, wat houdt het in en wat levert het op?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met: uitleg over de opdracht voor dagdeel 2&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;13.00 uur&lt;/b&gt; - Start middagprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br/&gt;Aan de slag met: de zes beïnvloedingsfactoren en het 100-dagenplan voor remote onboarding&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Hoe wordt een nieuwe medewerker geïnformeerd tot de eerste werkdag?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wat kunt u doen met de zes beïnvloedingsfactoren?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe ziet de eerste werkdag eruit?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Op welke manier leert de nieuwe medewerker collega’s en de organisatie kennen?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe zorgt u ervoor dat de nieuwe medewerker na honderd dagen volledig ingewerkt en helemaal op stoom is? &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;br/&gt;16.30 uur&lt;/b&gt; - Afsluiting&lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">HR-boostcamp: Remote onboarding met 100-dagen plan</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/Remote%20onboarding.jpg</url></media><searchword xml:lang="nl">onboarden</searchword><searchword xml:lang="nl">reboarden</searchword><searchword xml:lang="nl">onboarding</searchword><searchword xml:lang="nl">reboarding</searchword><searchword xml:lang="nl">nieuwe medewerkers</searchword><searchword xml:lang="nl">betrokken medewerkers</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-hr-boostcamp-remote-onboarding-tijdens-covid-19</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>690.00</amount><amountVAT>144.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2637</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-01-18</startDate><endDate isFinal="true">2022-01-18</endDate><courseDay><id>26370</id><date>2022-01-18</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>29</id><address>Nieuwegein - NBC, Blokhoeve 1</address><zipcode>3438 LC</zipcode><city>Nieuwegein</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2638</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-04-13</startDate><endDate isFinal="true">2022-04-13</endDate><courseDay><id>26380</id><date>2022-04-13</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>29</id><address>Nieuwegein - NBC, Blokhoeve 1</address><zipcode>3438 LC</zipcode><city>Nieuwegein</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-04-08T13:23:18</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">1</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>2418</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1019">Virtual</programLocation><programType>virtual classroom</programType><startingYear>2020</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>2159</id><name>Petra Kroon</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Live online seminar: Dossiervorming bij disfunctioneren van medewerkers</programName><programSummaryText xml:lang="nl">In dit live online seminar van een halve dag leert u hoe u een dossier opbouwt en een concreet verbeterplan opstelt bij disfunctioneren van een medewerker. Zodat u weet wat u vanuit HR moet doen.</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">Het succes van een organisatie valt of staat met het functioneren van de medewerkers. Maar wat nu als een medewerker disfunctioneert? Hoe pak je dat aan vanuit HR en als leidinggevende? Hoe leg je dit vast in een dossier? En wat is het wettelijk toetsingskader bij een voorgenomen ontslag? In dit live online seminar van een halve dag leert u hoe u een dossier opbouwt en een concreet verbeterplan opstelt bij disfunctioneren van een medewerker.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">Het succes van een organisatie valt of staat met het functioneren van de medewerkers. Maar wat nu als een medewerker disfunctioneert? Hoe pak je dat aan vanuit HR en als leidinggevende? Hoe leg je dit vast in een dossier? En wat is het wettelijk toetsingskader bij een voorgenomen ontslag? In dit live online seminar van een halve dag leert u hoe u een dossier opbouwt en een concreet verbeterplan opstelt bij disfunctioneren van een medewerker.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Live online seminar: in het kort&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wat leert u in het seminar?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tijdens dit live online seminar gaat u praktisch met de (juridische) theorie aan de slag. U leert welke rollen HR-professionals en lijnmanagers vervullen bij werknemers die disfunctioneren. Na afloop weet u wat de vereisten zijn die de wetgever aan werkgevers stelt in het geval van een ontslagzaak op grond van disfunctioneren. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ook is er voldoende gelegenheid om individuele vragen, knelpunten en onduidelijkheden uit uw dagelijkse werk voor te leggen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit zijn de resultaten van het seminar: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U weet hoe u een dossier opbouwt bij disfunctioneren van een medewerker dat juridisch standhoudt in een ontslagprocedure;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet aan welke eisen een verbeterplan bij disfunctioneren moet voldoen en hoe daar concreet invulling aan geeft.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U begrijpt het wettelijk toetsingskader bij ontslag wegens disfunctioneren.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U overziet de consequenties van een voorgenomen ontslag wegens disfunctioneren.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;En als bagage neemt u mee:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Een stappenplan voor dossiervorming (ook bruikbaar bij een eventuele ontslagprocedure);&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Een model verbeterplan bij disfunctioneren van een medewerker;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Praktische handvatten voor het omgaan met een samenloop van (privé) problemen of bij ziekmelding na een slechtnieuwsgesprek.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-dossiervorming-bij-disfunctioneren-van-medewerkers#programma"  target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hoe werkt een live online seminar?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Net als bij een gewoon seminar op een fysieke locatie, komt u met de andere deelnemers en de docent op de afgesproken tijden bij elkaar. Ook heeft u dan ruim de gelegenheid om met de docent én de andere deelnemers in gesprek te gaan. Met één groot verschil: u bent virtueel bij elkaar, niet fysiek! En u krijgt wat vaker korte pauzes om even de benen te strekken.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hiervoor gebruikt HR Academy speciale software. Het enige dat u nodig heeft om deel te nemen, is een computer met een microfoon, toegang tot internet en bij voorkeur een webcam, maar dat is niet strikt noodzakelijk. Er hoeft niets aan uw computer veranderd of geïnstalleerd te worden!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Voor wie is dit live online seminar?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Dit seminar is geschikt voor HR-professionals en lijnmanagers die met disfunctioneren van medewerkers te maken hebben en&lt;/li&gt;&lt;li&gt;willen begrijpen welke eisen worden gesteld aan een goed onderbouwd personeelsdossier; &lt;/li&gt;&lt;li&gt;willen weten hoe je een verbeterplan opstelt bij disfunctioneren van een medewerker.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;U kunt dit programma ook met uw HR-team bij u in huis, &lt;b&gt;incompany&lt;/b&gt; volgen. We maken het dan direct toepasbaar op uw eigen werksituatie. Ook bij kleinere teams én zeker bij grotere groepen is incompany vaak (flink) goedkoper dan bij open inschrijving! Onze adviseurs helpen u graag bij het maken van de juiste keuze. &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Live online seminar: programma&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Docent: &lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-dossiervorming-bij-disfunctioneren-van-medewerkers#sprekers"  target="_blank"&gt;Petra Kroon&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tijdens dit live online seminar gaat u praktisch met de (juridische) theorie aan de slag. U leert welke rollen HR-professionals en lijnmanagers vervullen bij werknemers die disfunctioneren. Na afloop weet u wat de vereisten zijn die de wetgever aan werkgevers stelt in het geval van een ontslagzaak op grond van disfunctioneren.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit is het programma:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09:00 uur – Start live online seminar&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Met aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Hoe analyseer je het disfunctioneren van een medewerker?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe bouw je een dossier van een medewerker op?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe begeleid je lijnmanagers bij het opbouwen van dossiers?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe voorkom je disfunctioneren?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Welke eisen stelt de wet aan een ontslag op grond van disfunctioneren?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoe wordt dit in de praktijk toegepast (voorbeelden uit de rechtspraak)?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Van welke andere ontslaggronden kun je gebruik maken?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Met welke vergoedingen krijg je te maken bij ontslag?&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;12:00 uur – Afsluiting live online seminar&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Live online seminar: Dossiervorming bij disfunctioneren van medewerkers</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/LOS%20Gesprekken%20en%20dossiervorming_0.jpg</url></media><media><title xml:lang="nl">Brochure Live online seminar: Dossiervorming bij disfunctioneren van medewerkers</title><type>pdf</type><url>https://www.hracademy.nl/brochures/live-online-seminar-dossiervorming-bij-disfunctioneren-van-medewerkers?fid=6935</url></media><searchword xml:lang="nl">functioneren</searchword><searchword xml:lang="nl">disfunctioneren</searchword><searchword xml:lang="nl">dossier</searchword><searchword xml:lang="nl">dossiervorming</searchword><searchword xml:lang="nl">ontslag</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/live-online-seminar-dossiervorming-bij-disfunctioneren-van-medewerkers</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>299.00</amount><amountVAT>62.79</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2617</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2021-12-09</startDate><endDate isFinal="true">2021-12-09</endDate><courseDay><id>26170</id><date>2021-12-09</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2641</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-03-08</startDate><endDate isFinal="true">2022-03-08</endDate><courseDay><id>26410</id><date>2022-03-08</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2642</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-06-07</startDate><endDate isFinal="true">2022-06-07</endDate><courseDay><id>26420</id><date>2022-06-07</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1019</id><address> Achter uw eigen computer, </address><zipcode/><city>Virtual</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

<program xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://studieData.nl/schema/edudex/program http://studieData.nl/schema/edudex/program.xsd"><editor>systeem@xedia.nl</editor><expires>2021-10-31</expires><format>EDU-DEX v1.3</format><generator>AcademieGen</generator><inPublication>1</inPublication><lastEdited>2021-10-18T16:20:17</lastEdited><programAdmission><applicationOpen>1</applicationOpen><applicationType>individual</applicationType><paymentDue>up-front</paymentDue><startDateDetermination>fixed starting date</startDateDetermination></programAdmission><programClassification><degree>certificate</degree><orgUnitId>hracademy</orgUnitId><programDuration unit="day">2</programDuration><programForm>part-time</programForm><programId>364</programId><programLevel>none</programLevel><programLocation id="1245">Bunnik</programLocation><programType>regular</programType><startingYear>2014</startingYear><theme>human resources</theme></programClassification><programCompetences/><programContacts><contactData><contactName>HR Academy</contactName><email>academy@mindcampus.nl</email><role>Klantenservice</role></contactData></programContacts><programCurriculum><instructionLanguage><languageCode>nl</languageCode><percentage>100</percentage></instructionLanguage><teacher><id>95</id><name>Jan Tjerk Boonstra</name></teacher><teacher><id>370</id><name>Bas Oerlemans</name></teacher></programCurriculum><programDescriptions><programName xml:lang="nl">Word HR Business Partner met impact</programName><programSummaryText xml:lang="nl">In deze masterclass leert u hoe u optimaal aansluiting vindt bij ‘de business’ en actief de strategische ontwikkeling van de organisatie beïnvloedt als HR Business Partner met impact.</programSummaryText><programSummaryHtml xml:lang="nl">Uw organisatie wil gaan werken met HR Business Partners of is hier al mee gestart. Wat betekent dit concreet voor de invulling van uw rol en hoe ontwikkelt u zich tot een volwaardig HR Business Partner? In deze masterclass met online onderdelen leert u hoe u optimaal de aansluiting vindt bij ‘de business’ en actief de strategische ontwikkeling van de organisatie kunt beïnvloeden als HR Business Partner met impact.</programSummaryHtml><programDescriptionText xml:lang="nl">Uw organisatie wil gaan werken met HR Business Partners of is hier al mee gestart. Wat betekent dit concreet voor de invulling van uw rol en hoe ontwikkelt u zich tot een volwaardig HR Business Partner? In deze masterclass met online onderdelen leert u hoe u optimaal de aansluiting vindt bij ‘de business’ en actief de strategische ontwikkeling van de organisatie kunt beïnvloeden als HR Business Partner met impact.</programDescriptionText><programDescriptionHtml xml:lang="nl">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Masterclass HR Business Partner: in het kort&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Wat leert u in deze masterclass?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Herkent u dit: HR moet een sparringpartner voor het management zijn, HR moet aantoonbaar bijdragen aan de organisatiestrategie en -resultaten, HR moet regisseur van veranderprocessen zijn?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Deze masterclass helpt u bij het bepalen van de stappen die u moet zetten om de rol van HR Business Partner optimaal te kunnen vervullen!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dit levert u de volgende resultaten op: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;U heeft inzicht in welke kant uw organisatie op beweegt en wat dit betekent voor HR;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U heeft een analyse van uw eigen HR-portfolio en in hoeverre deze aansluit op de organisatiestrategie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U kent methodieken waarmee u de rol en positie van HR in uw organisatie bepaalt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U weet welke stappen u moet zetten om met succes de rol van HR Business Partner te vervullen.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Na afloop neemt u daarnaast als bagage mee: &lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;kennis van organisatietrends en organisatievormen en de impact daarvan op HR;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;inzicht in veranderstrategieën en de positionering van HR binnen uw organisatie;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;kennis van verschillende invloedstijlen en competenties om uw impact als HR Business Partner te vergroten.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.hracademy.nl/opleiding/hr-business-partner-twee-dagen#programma" target="_blank"&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Hoe leert u in deze masterclass?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt; Deze opleiding bestaat uit online leren in de HR Academy eCampus én twee opleidingsdagen op locatie. In de twee opleidingsdagen draait het om interactie en verdieping. De docent bouwt voort op de inhoud uit het online deel. De eCampus geeft met video's en artikelen basiskennis, extra informatie en opdrachten over uw eigen organisatie. Tijdens de masterclass stelt u een persoonlijk actieplan op voor de transitie naar de rol van HR Business Partner.&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Voor wie is deze masterclass?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;U leert tijdens de interactieve tweedaagse masterclass de rol van HR Business Partner in te vullen. In deze situaties is het programma zeker voor u geschikt:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Uw organisatie heeft gekozen om de rol van HR Business Partner in te voeren en u moet deze rol gaan vervullen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt weten of de rol van HR Business Partner voor uw organisatie toepasbaar is en wat er allemaal bij de invoering komt kijken.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;U wilt zich verder ontwikkelen tot volwaardig HR Business Partner om daarmee de waarde voor uw organisatie én uw carrièreperspectief te vergroten. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;U kunt dit programma ook met uw HR-team bij u in huis, &lt;b&gt;incompany&lt;/b&gt; volgen. We maken het dan direct toepasbaar op uw eigen werksituatie. Ook bij kleinere teams én zeker bij grotere groepen is incompany vaak (flink) goedkoper dan bij open inschrijving! Onze adviseurs helpen u graag bij het maken van de juiste keuze.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;Veiligheid en hygiëne op locatie&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De locaties waar onze opleidingen plaatsvinden hebben een uitgebreid protocol opgesteld voor het naleven van de RIVM-richtlijnen ten aanzien van COVID-19. Dit betekent dat u gegarandeerd veilig onze opleidingen op locatie kunt volgen. Voor de details van de maatregelen kunt u terecht op de websites van de locaties zelf. &lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;NB. Mocht het vanwege het oplaaien van het virus onverhoopt niet mogelijk zijn om de opleiding op locatie te geven, dan kunnen wij deze ook online aanbieden in een virtual classroom. Zo bent u ervan verzekerd dat de opleiding altijd kan doorgaan. &lt;/p&gt;&lt;h2&gt;&lt;b&gt;Masterclass HR Business Partner: programma&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Docenten: &lt;a title="Sprekers" href="https://www.hracademy.nl/opleiding/hr-business-partner-twee-dagen#sprekers"  target="_blank"&gt;Jan Tjerk Boonstra en Bas Oerlemans&lt;/a&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;In deze masterclass verkent u de verschillende rollen die van een HR Business Partner worden verwacht en de toepassing daarvan in uw eigen werkpraktijk. Na het volgen van de masterclass weet u wat ervoor nodig is om deze rollen succesvol te vervullen, zodat u wezenlijk kunt bijdragen aan het realiseren van de business- en organisatiedoelen.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Naast het verkrijgen van kennis en het opdoen van vaardigheden werkt u in deze 2-daagse masterclass – samen met de docenten en andere deelnemers - aan een persoonlijk actieplan voor de invulling en positionering van uw rol als HR Business Partner. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Openstelling eCampus - 2 weken voor Dag 1&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De HR Academy eCampus is het online deel van de opleiding. De eCampus:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Biedt u basiskennis en achtergrondinformatie met video’s, artikelen en downloads.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bevat opdrachten over uw organisatie.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Helpt u met de voorbereidingen op de opleidingsdagen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bevat opdrachten voor op de opleidingsdagen.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Begeleidt u door de hele 'leerreis' van de opleiding.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;h2&gt;Masterclass HR Business Partner - Dag 1&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.00 uur - &lt;/b&gt;Ontvangst&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.30 uur - &lt;/b&gt;Start van het ochtendprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Kennismaking, introductie en leerdoelen&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trends en ontwikkelingen in werken en organiseren&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Organisatievormen en organisatiestrategieën&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Positionering van HR binnen de organisatie&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; Bespreking van opdrachten uit de eCampus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;13.30 uur&lt;/b&gt; - Start van het middagprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Werken aan een veranderstrategie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Rollen van HR&lt;/li&gt;&lt;li&gt;HR als Business Partner&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met uw persoonlijk actieplan:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Analyse van uw organisatie&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Conclusies en bevindingen uit dag 1&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vooruitblik op dag 2&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; Bespreking huiswerkopdracht in de eCampus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;17.00 uur&lt;/b&gt; - Afsluiting&lt;/p&gt;&lt;h2&gt;Masterclass HR Business Partner - Dag 2&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.00 uur - &lt;/b&gt;Ontvangst&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;09.30 uur - &lt;/b&gt;Start van het ochtendprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Huiswerkopdracht&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Veranderbehoefte binnen uw organisatie en de rol van HR &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sturen van veranderprocessen&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt; Bespreking van de huiswerkopdracht in de eCampus.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;13.30 uur&lt;/b&gt; - Start van het middagprogramma&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aandacht voor:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Overtuigend beïnvloeden en adviseren vanuit HR&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Eisen aan de HR Business Partner en bepalen van relevante competenties&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;Aan de slag met uw persoonlijk actieplan:&lt;/p&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Analyse van uw rol als HR Business Partner&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Conclusies en bevindingen uit dag 2&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Next steps&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b&gt;17:00 uur&lt;/b&gt; - Afsluiting.&lt;/p&gt;</programDescriptionHtml><media><title xml:lang="nl">Word HR Business Partner met impact</title><type>image</type><url>https://www.hracademy.nl/sites/default/files/opleidingsbeeld/Word%20HR%20Business%20Partner%20met%20impact.jpg</url></media><searchword xml:lang="nl">hr business partner in twee dagen</searchword><searchword xml:lang="nl">hr business partner in 2 dagen</searchword><searchword xml:lang="nl">hr-business partner in twee dagen</searchword><searchword xml:lang="nl">hr-business partner in 2 dagen</searchword><searchword xml:lang="nl">Strategic Partner</searchword><searchword xml:lang="nl">Rollen HRM</searchword><searchword xml:lang="nl">strategische partner</searchword><webLink xml:lang="nl">https://www.hracademy.nl/opleiding/hr-business-partner-twee-dagen</webLink></programDescriptions><programSchedule><genericProgramRun><cost><amount>1690.00</amount><amountVAT>354.9</amountVAT><amountIsFinal>true</amountIsFinal><costType>tuition fee</costType><currency>eur</currency><isRequiredCost>true</isRequiredCost></cost></genericProgramRun><programRun><id>2654</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-02-03</startDate><endDate isFinal="true">2022-02-17</endDate><courseDay><id>26540</id><date>2022-02-03</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1245</id><address>Bunnik - Postillion Hotel, Baan van Fectio 1</address><zipcode>3981 HZ</zipcode><city>Bunnik</city></location></courseDay><courseDay><id>26541</id><date>2022-02-17</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>16:00:00</endTime><location><id>1245</id><address>Bunnik - Postillion Hotel, Baan van Fectio 1</address><zipcode>3981 HZ</zipcode><city>Bunnik</city></location></courseDay></programRun><programRun><id>2655</id><status>application opened</status><startDate isFinal="true">2022-06-02</startDate><endDate isFinal="true">2022-06-16</endDate><courseDay><id>26550</id><date>2022-06-02</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>17:00:00</endTime><location><id>1245</id><address>Bunnik - Postillion Hotel, Baan van Fectio 1</address><zipcode>3981 HZ</zipcode><city>Bunnik</city></location></courseDay><courseDay><id>26551</id><date>2022-06-16</date><startTime>09:00:00</startTime><endTime>16:00:00</endTime><location><id>1245</id><address>Bunnik - Postillion Hotel, Baan van Fectio 1</address><zipcode>3981 HZ</zipcode><city>Bunnik</city></location></courseDay></programRun></programSchedule></program>

</programs>
